<resources>
    <string name="app_name">CPCCS </string>
    <string name="title_activity_comunidad_ec">ComunidadEC</string>
    <string name="sub_titulo">Consejo de Participación Ciudadana y Control Social</string>
    <string name="title_activity_noticias">Noticias</string>
    <string name="title_activity_denuncia">Denuncia</string>
    <string name="title_activity_barra">Barra</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="google_maps_key" templateMergeStrategy="preserve" translatable="false">AIzaSyD1-Yu8gloJLwJv26NYwSdmaGBFRUl2ab0</string>
    <string name="title_activity_preguntas">Preguntas Frecuentes</string>
    <string name="error_player">There was an error initializing the YouTubePlayer (%1$s)</string>
    <string name="youtube_not_installed">YouTube no está instalado en este dispositivo.</string>
    <string name="title_activity_cpccs_tv">CpccsTv</string>
    <string name="title_activity_mision">Misión</string>
    <string name="title_activity_vision">Visión</string>
    <string name="title_denuncia">DENUNCIAS</string>
    <string name="title_pedido">PEDIDOS</string>
    <string name="title_contacto">Contáctenos</string>

    <string-array name="si_no">
        <item>SI</item>
        <item>NO</item>
    </string-array>

    <string-array name="ocupacion">
        <item>Empleado Público</item>
        <item>Empleado Privado</item>
    </string-array>

    <string-array name="tipo_identificacion">
        <item>CEDULA</item>
        <item>RUC</item>
        <item>PASAPORTE</item>
    </string-array>

    <string-array name="genero">
        <item>FEMENINO</item>
        <item>MASCULINO</item>
    </string-array>

    <string-array name="estado_civil">
        <item>Soltero</item>
        <item>Casado</item>
        <item>Divorciado</item>
        <item>Viudo</item>
        <item>Unión Libre</item>
    </string-array>

    <string-array name="nivel__educacion">
        <item>Primario</item>
        <item>Secundario</item>
        <item>Superior</item>
    </string-array>

    <string-array name="nacionalidad">
        <item>Ecuatoriana</item>
        <item>Extranjero</item>
    </string-array>

    <string-array name="institucion">
        <item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE CENTROS COMERCIALES Y TERMINAL TERRESTRE DEL CANTÓN PORTOVIEJO </item>
<item>GOBIERNOEMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE MERCADOS Y CAMALES </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE PARQUES, CEMENTERIOS,  ÁREAS VERDES,  ZONAS DE RECREACIÓN Y ESPACIOS CULTURALES </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE VIVIENDA DEL CANTÓN PORTOVIEJO </item>
<item>Junta Administradora de Agua Potable y “Alcantarillado Regional Las Mercedes-Bolívar - Guaranda</item>
<item>ACADEMIA DE GUERRA AEREA </item>
<item>ACADEMIA DE GUERRA DE LA FUERZA TERRESTRE </item>
<item>ACCIÓN SOCIAL COMO ENTIDAD DE INCLUSIÓN SOCIAL MUNICIPAL DEL GOBIERNO AUTONOMO DESENTRALIZADO DEL CANTON GUARANDA </item>
<item>ACCION SOCIAL MUNICIPAL CUENCA </item>
<item>ACCION SOCIAL MUNICIPAL DE GUALACEO </item>
<item>ACCION SOCIAL MUNICIPAL DE PAUTE </item>
<item>ACCION SOCIAL MUNICIPAL DEL CANTON EL PAN </item>
<item>ADMINISTRACION ESPECIAL TURISTICA LA MARISCAL </item>
<item>ADMINISTRACION MUNICIPAL ZONA CENTRO </item>
<item>ADMINISTRACION MUNICIPAL ZONA ELOY ALFARO </item>
<item>ADMINISTRACION ZONAL CALDERON </item>
<item>AGENCIA DE COORDINACION DISTRITAL DEL COMERCIO </item>
<item>AGENCIA DE DESARROLLO DE LA PROVINCIA DE MANABI </item>
<item>AGENCIA DE DESARROLLO ECONOMICO TERRITORIAL DEL CARCHI - ADECARCHI </item>
<item>AGENCIA DE PROMOCION REGIONAL DE INVERSIONES DE MANABI APRIM </item>
<item>AGENCIA DE REGULACION Y CONTROL DE ELECTRICIDAD,  ARCONE </item>
<item>AGENCIA DE REGULACION Y CONTROL DE LA BIOSEGURIAD Y CUARENTENA PARA GALAPAGOS </item>
<item>AGENCIA DE REGULACIÓN Y CONTROL DE TELECOMUNICACIONES  </item>
<item>AGENCIA DE REGULACION Y CONTROL DEL AGUA - PLANTA CENTRAL </item>
<item>AGENCIA DE REGULACION Y CONTROL HIDROCARBURIFERO ARCH </item>
<item>AGENCIA DE REGULACION Y CONTROL MINERO </item>
<item>AGENCIA DE REGULACION Y CONTROL POSTAL </item>
<item>AGENCIA ECUATORIANA DE ASEGURAMIENTO DE LA CALIDAD DEL AGRO </item>
<item>AGENCIA METROPOLITANA DE CONTROL </item>
<item>AGENCIA METROPOLITANA DE CONTROL DE TRANSPORTE TERRESTRE TRANSITO Y SEGURIDAD VIAL DEL DISTRITO METROPOLITANO DE QUITO </item>
<item>AGENCIA METROPOLITANA DE PROMOCION ECONOMICO CONQUITO </item>
<item>AGENCIA NACIONAL DE REGULACION CONTROL Y VIGILANCIA SANITARIA ARCSA-PLANTA CENTRAL </item>
<item>AGENCIA NACIONAL DE REGULACION Y CONTROL DEL TRANSPORTE TERRESTRE TRANSITO Y SEGURIDAD VIAL - PLANTA CENTRAL </item>
<item>AGRUPAMIENTO DE COMUNICACIONES Y GUERRA ELECTRONICA DE LA FUERZA TERRESTRE </item>
<item>AGUA POTABLE ALCANTARILLADO Y ASEO DE MACHALA TRIPLEORO C E M EN LIQUIDACION </item>
<item>ALA 21 DE COMBATE TAURA </item>
<item>ALA DE COMBATE NO. 31 </item>
<item>ALA DE COMBATE No.22 </item>
<item>ALA DE COMBATE No.23 </item>
<item>ALA DE TRANSPORTE No.11 </item>
<item>ANTENA LIBRE FM / VICARIATO APOSTOLICO DE ESMERALDAS </item>
<item>ARCHIVO NACIONAL </item>
<item>ASAMBLEA DE UNIDAD CANTONAL DE MONTUFAR </item>
<item>ASAMBLEA NACIONAL </item>
<item>ASISTENCIA SOCIAL   ORFELINATO Y ANCIANATO </item>
<item>ASOCIACION  DE  MUNICIPALIDADES DEL ECUADOR - AME </item>
<item>ASOCIACION DE GOBIERNOS AUTONOMOS DESCENTRALIZADOS DE LAS PARROQUIAS RURALES DEL DISTRITO METROPOLITANO DE QUITO ASOGOPAR-DMQ </item>
<item>ASOCIACION DE GOBIERNOS AUTONOMOS DESCENTRALIZADOS PARROQUIALES RURALES DE CAYAMBE </item>
<item>ASOCIACION DE JUNTAS PARROQUIALES DE LA PROVINCIA DE PICHINCHA </item>
<item>ASOCIACION DE JUNTAS PARROQUIALES RURALES DE LA PROVINCIAL DE GALAPAGOS </item>
<item>ASOCIACION DE JUNTAS PARROQUIALES RURALES DE MANABI </item>
<item>ASOCIACION DE MUNICIPALIDADES DE LA PROVINCIA DEL GUAYAS </item>
<item>ASOCIACION FEMENINA PRO - DESARROLLO DE YANTZAZA </item>
<item>ASTILLEROS NAVALES ECUATORIANOS -ASTINAVE EP- </item>
<item>AUTORIDAD AEROPORTUARIA DE GUAYAQUIL- FUNDACIÓN DE LA MUY ILUSTRE MUNICIPALIDAD DE GUAYAQUIL </item>
<item>AUTORIDAD PORTUARIA DE ESMERALDAS </item>
<item>AUTORIDAD PORTUARIA DE GUAYAQUIL </item>
<item>AUTORIDAD PORTUARIA DE MANTA </item>
<item>AUTORIDAD PORTUARIA DE PUERTO BOLIVAR </item>
<item>AVIACION NAVAL </item>
<item>BANCO CENTRAL DEL ECUADOR </item>
<item>BANCO DE DESAROLLO DEL ECUADOR </item>
<item>BANCO DE DESAROLLO DEL ECUADOR B.P SUCURSAL CUENCA </item>
<item>BANCO DE DESAROLLO DEL ECUADOR B.P SUCURSAL GUAYAQUIL </item>
<item>BANCO DE DESAROLLO DEL ECUADOR B.P SUCURSAL REGIONAL 1 </item>
<item>BANCO DE DESAROLLO DEL ECUADOR B.P SUCURSAL REGIONAL 4 </item>
<item>BANCO DE DESAROLLO DEL ECUADOR B.P SUCURSAL REGIONAL 5 </item>
<item>BANCO DE DESAROLLO DEL ECUADOR B.P SUCURSAL REGIONAL 6 </item>
<item>BANCO DEL INSTITUTO ECUATORIANO DE SEGURIDAD SOCIAL </item>
<item>BANCO DEL PACÍFICO </item>
<item>BANCO ECUATORIANO DE LA VIVIENDA </item>
<item>BANCO NACIONAL DE FOMENTO </item>
<item>BANECUADOR B.P </item>
<item>BASE AEREA COTOPAXI </item>
<item>BASE AEREA DE GALAPAGOS </item>
<item>BASE NAVAL DE JARAMIJO </item>
<item>BASE NAVAL DE SALINAS </item>
<item>BATALLON DE INFANTERIA  No. 1 CONSTITUCION </item>
<item>BATALLON DE INFANTERIA  No. 2 IMBABURA </item>
<item>BATALLON DE INFANTERIA MOTORIZADO NO.13 ESMERALDAS </item>
<item>BATALLON DE INFANTERIA MOTORIZADO No.14 </item>
<item>BATALLON DE INFANTERIA No. 19 CARCHI </item>
<item>BATALLON DE INFANTERIA No. 20 CAPT. DIAZ </item>
<item>BATALLON DE INFANTERIA No. 21 MACARA </item>
<item>BATALLON DE INGENIEROS No. 67 MONTUFAR </item>
<item>BATALLON DE INGENIEROS No. 69 CHIMBORAZO </item>
<item>BATALLON DE OPERAC. ESPEC. DE SELVA No. 54 CAPT.CALLES </item>
<item>BATALLON DE SELVA No. 17 ZUMBA </item>
<item>BATALLON DE SELVA No. 55 PUTUMAYO </item>
<item>BATALLON DE SELVA No. 56 TUNGURAHUA </item>
<item>BATALLON DE SELVA No. 62 ZAMORA </item>
<item>BATALLON DE SELVA No. 63 GUALAQUIZA </item>
<item>BATALLON IM No. 11 SAN LORENZO </item>
<item>BENEMERITO CUERPO DE BOMBEROS  DEL CANTON ELOY ALFARO </item>
<item>BENEMERITO CUERPO DE BOMBEROS DE GUAYAQUIL  BCBG. </item>
<item>BENEMERITO CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON NANGARITZA </item>
<item>BENEMERITO CUERPO DE BOMBEROS VOLUNTARIOS DE CUENCA. </item>
<item>BRIGADA DE APOYO LOGISTICO No. 25 REINO DE QUITO </item>
<item>BRIGADA DE ARTILLERIA No. 27 PORTETE </item>
<item>BRIGADA DE AVIACION DEL EJERCITO No. 15 PAQUISHA </item>
<item>BRIGADA DE CABALLERIA BLINDADA No. 11 GALAPAGOS </item>
<item>BRIGADA DE FUERZAS ESPECIALES No. 9 PATRIA </item>
<item>BRIGADA DE INFANTERIA No. 1 EL ORO ARENILLAS </item>
<item>BRIGADA DE INFANTERIA No. 13 PICHINCHA </item>
<item>BRIGADA DE INFANTERIA No. 5 GUAYAS </item>
<item>BRIGADA DE INFANTERIA No. 7 LOJA </item>
<item>BRIGADA DE INFANTERIA No.31 ANDES </item>
<item>BRIGADA DE INTELIGENCIA MILITAR No. 29 </item>
<item>BRIGADA DE SELVA N19 NAPO </item>
<item>BRIGADA DE SELVA No. 17 PASTAZA </item>
<item>BRIGADA DE SELVA No. 21 CONDOR </item>
<item>CAPITANIA DEL PUERTO DE ESMERALDAS </item>
<item>CAPITANIA DEL PUERTO DE GUAYAQUIL </item>
<item>CAPITANIA DEL PUERTO DE MANTA </item>
<item>CAPITANIA DEL PUERTO DE ORELLANA </item>
<item>CAPITANIA DEL PUERTO DE PTO. BOLIVAR </item>
<item>CASA CUNA GANGOTENA POSSE </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA BENJAMIN CARRION </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE BOLIVAR </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE CANAR </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE CARCHI </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE CHIMBORAZO </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE COTOPAXI </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE EL ORO </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE ESMERALDAS </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE GALAPAGOS </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE GUAYAS </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE IMBABURA </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE LOJA </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE LOS RIOS </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE MANABI </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE MORONA SANTIAGO </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE NAPO </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE ORELLANA </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE PASTAZA </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE SUCUMBIOS </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE TUNGURAHUA </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DE ZAMORA </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO DEL AZUAY </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO PROVINCIAL DE SANTA ELENA </item>
<item>CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA NUCLEO PROVINCIAL DE SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS </item>
<item>CASA DE MONTALVO </item>
<item>CASA HOGAR BETANIA DE ZAMORA </item>
<item>CEFAS - PATRONATO DEL GAPMS </item>
<item>CENEL - Milagro</item>
<item>CENTRO CLÍNICO QUIRÚRGICO AMBULATORIO HOSPITAL DEL DÍA AZOGUES </item>
<item>CENTRO DE ACCION SOCIAL MATILDE HIDALGO </item>
<item>CENTRO DE ATENCIÓN AMBULATORIA  DE SAN JUAN </item>
<item>CENTRO DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE SANGOLQUI </item>
<item>CENTRO DE ATENCIÓN AMBULATORIA IESS SANTO  DOMINGO </item>
<item>CENTRO DE DESARROLLO SOCIAL DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON CALVAS </item>
<item>CENTRO DE EDUCACION CONTINUA EPN </item>
<item>CENTRO DE ESPECIALIDADES COMITE DEL PUEBLO </item>
<item>CENTRO DE GESTIÓN Y DESARROLLO SOCIAL DE LA PROVINCIA DE CAÑAR </item>
<item>CENTRO DE INVESTIGACION Y DESARROLLO DE LA FUERZA AEREA ECUATORIANA CID </item>
<item>CENTRO DE INVESTIGACION Y SERVICIOS AGROPECUARIOS SUCUMBIOS </item>
<item>CENTRO DE RESPONSABILIDAD SOCIAL Y SOLIDARIA MUNICIPAL JORGE CAJAS GARZON </item>
<item>CENTRO DE SALUD URBANO Y JEFATURA DE AREA DE SALUD No 8 CATACOCHA </item>
<item>CENTRO DE TRASFERENCIA TECNOLÓGICA PARA LA CAPACITACIÓN EN CONTROL DE EMISIONES VEHICULARES </item>
<item>CENTRO INTERAMERICANO DE ARTESANIAS Y ARTES POPULARES  CIDAP </item>
<item>CENTRO MEDICO  ASDRUBAL DE LA TORRE </item>
<item>CENTRO TECNOLOGICO NAVAL </item>
<item>COMANDANCIA GENERAL DE LA POLICIA NACIONAL- PLANTA CENTRAL </item>
<item>COMANDO CANTONAL DE POLICIA MANTA </item>
<item>COMANDO CONJUNTO - PLANTA CENTRAL </item>
<item>COMANDO DE EDUCACION Y DOCTRINA </item>
<item>COMANDO DE GUARDACOSTAS </item>
<item>COMANDO DE OPERACIONES AEREAS Y DEFENSA </item>
<item>COMANDO DEL TERCER DISTRITO DE LA POLICIA NACIONAL - Cuenca</item>
<item>COMANDO PROVINCIAL DE POLICIA ESMERALDAS No 14 </item>
<item>COMANDO PROVINCIAL SANTA ELENA NO. 24 </item>
<item>COMANDO PROVINCIAL SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS </item>
<item>COMISIÓN CIUDADANA DE SELECCIÓN - Quito </item>
<item>COMISION DE TRANSITO DEL ECUADOR </item>
<item>COMISION ESPECIAL INTERINSTITUCIONAL DEL PUERTO DE MANTA </item>
<item>COMISION METROPOLITANA DE LUCHA CONTRA LA CORRUPCION </item>
<item>COMITÉ NACIONAL DE LIMITES INTERNOS - CONALI </item>
<item>COMITÉ PERMANENTE DE LA FIESTA DE LA FRUTA Y DE LAS  FLORES </item>
<item>COMPAÑIA DE CONSTRUCCIONES ECUATORIANA COREANA CONECUAKOR C E M </item>
<item>COMPAÑÍA DE ECONOMIA MIXTA AUSTROGAS </item>
<item>COMPAÑIA EASYNET S. A. </item>
<item>CONAGOPARE-CARCHI </item>
<item>CONAGOPARE-LOJA </item>
<item>CONAGOPARE-NAPO </item>
<item>CONAGOPARE - BOLIVAR </item>
<item>CONAGOPARE - CAÑAR </item>
<item>CONAGOPARE - CHIMBORAZO </item>
<item>CONAGOPARE - COTOPAXI </item>
<item>CONAGOPARE - ESMERALDAS </item>
<item>CONAGOPARE - GUAYAS </item>
<item>CONAGOPARE - LOS RIOS </item>
<item>CONAGOPARE - MORONA SANTIAGO </item>
<item>CONAGOPARE - ORELLANA </item>
<item>CONAGOPARE - PASTAZA </item>
<item>CONAGOPARE - SANTA ELENA </item>
<item>CONAGOPARE - SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS </item>
<item>CONAGOPARE - SUCUMBIOS </item>
<item>CONAGOPARE - TUNGURAHUA </item>
<item>CONAGOPARE - ZAMORA CHINCHIPE </item>
<item>CONAGOPARE AZUAY </item>
<item>CONAGOPARE EL ORO </item>
<item>CONAGOPARE IMBABURA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NINEZ Y ADOLESCENCIA DE PORTOVELO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NINEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON TAISHA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLECENCIA DEL CANTON NARANJITO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLECENCIA DEL CANTON SAN JACINTO DE YAGUACHI </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE CASCALES </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE CHINCHIPE </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE CUYABENO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE EL PANGUI </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE FRANCISCO DE ORELLANA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE GONZANAMA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE GUAYAQUIL </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE MACARA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE PALTAS </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE PATATE </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE PUYANGO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE RIOVERDE </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE SANTA ROSA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE TIWINTZA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE ZAPOTILLO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON BAÑOS DE AGUA SANTA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON BOLIVAR </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON ESMERALDAS </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON LOJA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON MILAGRO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON PAUTE </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON PEDRO VICENTE MALDONADO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON PORTOVIEJO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON PUERTO QUITO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON QUERO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON SAN FRANCISCO DE PUEBLOVIEJO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON SAN MIGUEL DE BOLIVAR </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON SANTA LUCIA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON SANTIAGO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON SANTIAGO DE PILLARO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON SARAGURO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON SIGCHOS </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON VENTANAS </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON YANTZAZA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA EN EL CANTON SANTA CRUZ </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA GUALACEO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y LA ADOLESCENCIA DEL CANTON BALZAR </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS   DE LAS LAJAS </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS  DEL CANTON SIMON BOLIVAR </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS  LA CONCORDIA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE CALUMA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE OÑA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS DE PENIPE </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE QUINSALOMA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS DEL  CANTON BABA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS DEL  GAD DE   BUENA FE </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON SANTA ANA </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE PROTECCION INTEGRAL A LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON SAN PEDRO DE PELILEO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL DE PROTECCION INTEGRAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE GIRON COCPINAG </item>
<item>CONCEJO CANTONAL PARA LA PROTECCIÓN DE DERECHOS  DE AMBATO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL PARA LA PROTECCION DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CHACO </item>
<item>CONCEJO CANTONAL PARA LA PROTECCION DE LOS DERECHOS DEL CANTON SUCUA </item>
<item>CONFERENCIA PLURINACIONAL E INTERCULTURAL DE SOBERANIA ALIMENTARIA </item>
<item>CONJUNTO NACIONAL DE DANZA </item>
<item>CONSEJO  DE PARTICIPACION CIUDADANA Y CONTROL  SOCIAL - Quito</item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE LA NIÑES Y ADOLECENCIA DEL CANTON SAN VICENTE </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE ESPINDOLA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE PASAJE </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTÓN ANTONIO ANTE </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DEL CANTON MONTALVO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE LA NIÑEZ Y LA ADOLESCENCIA DEL CANTON PLAYAS </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE  DERECHOS DE LA JOYA DE LOS SACHAS </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE  DERECHOS DE RUMIÑAHUI (COPRODER) </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE ALAUSI </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE ARAJUNO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS DE AZOGUES </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS DE CARLOS JULIO AROSEMENA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE CUENCA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE CUMANDA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS DE GRUPOS DE ATENCION PRIORITARIA DEL CANTÓN CALVAS </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE GUAMOTE </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE HUAQUILLAS </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE LA LIBERTAD </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE LA MANA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE LA TRONCAL </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE LAS NAVES </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE LOS CIUDADANOS DEL CANTON SHUSHUFINDI </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS DE LOS GRUPOS DE ATENCION PRIORITARIA  DEL CANTÓN EL GUABO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS DE MOCACHE </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS DE NABON </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE QUININDE </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE SALITRE </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE SANTA ELENA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE SAQUISILI </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE SEVILLA DE ORO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DE TENA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS DE ZARUMA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS DEL CANTON  LIMON INDANZA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON BABAHOYO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON CENTINELA DEL CONDOR </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON CHAMBO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON COLIMES </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON CORONEL MARCELINO MARIDUEÑA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON ECHEANDIA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON EL EMPALME </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON EL PAN </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON GUALAQUIZA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON GUARANDA CCPDCG </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON ISIDRO AYORA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON LOGRONO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON NARANJAL </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON NARANJITO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON NOBOL </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON PALENQUE </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON PALESTINA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON PALLATANGA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON PALORA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON PEDRO CARBO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON PUJILI </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON QUIJOS </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON SAMBORONDON </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON URDANETA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON VINCES </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS EL CARMEN </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE DERECHOS PARA GRUPOS DE ATENCION PRIORITARIA DEL CANTON MORONA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS PUERTO QUITO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DE PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON CAÑAR </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION DERECHOS DEL CANTON LOMAS DE SARGENTILLO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION INTEGRAL DE DERECHOS DE COLTA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION INTEGRAL DE DERECHOS DE LAS CIUDADANAS Y CIUDADANOS EN EL CANTON MANTA CCPIDC-MANTA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCION INTEGRAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA DE MONTECRISTI </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECCIÓN INTEGRAL DE LOS DERECHOS DE LOS GRUPOS DE ATENCION PRIORITARIA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE PROTECION INTEGRAL DE DERECHOS DE PAUTE </item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE SEGURIDAD CIUDADANA DE GUALACEO - Gualaceo</item>
<item>CONSEJO CANTONAL DE SEGURIDAD CIUDADANA DE LOJA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL INTEGRAL DE PROTECCIÓN DE DERECHOS DEL CANTON SARAGURO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL PARA LA PROTECCION DE DERECHOS DE LORETO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL PARA LA PROTECCION DE DERECHOS DE SANTO DOMINGO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL PARA LA PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON DURAN </item>
<item>CONSEJO CANTONAL PARA LA PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON EL TRIUNFO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL PARA LA PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON GUACHAPALA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL PARA LA PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON MEJIA </item>
<item>CONSEJO CANTONAL PARA LA PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON SANTA ISABEL </item>
<item>CONSEJO CANTONAL PARA LA PROTECCION INTEGRAL DE DERECHOS DEL CANTON ESPEJO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL PARA LA PROTECCION INTEGRAL DE DERECHOS DEL CANTON PEDRO MONCAYO </item>
<item>CONSEJO CANTONAL PROTECCION DE DERECHOS DEL CANTON MERA </item>
<item>CONSEJO CONTONAL PARA LA PROTECCION DE DERECHOS A GRUPOS DE ATENCION PRIORITARIA DE CATAMAYO </item>
<item>CONSEJO DE DESARROLLO DE LAS NACIONALIDADES Y PUEBLOS INDIGENAS DEL ECUADOR </item>
<item>CONSEJO DE DESARROLLO DEL PUEBLO MONTUBIO DE LA COSTA ECUATORIANA Y ZONAS SUBTROPICALES DE LA REGION LITORAL ( CODEPMOC ) </item>
<item>CONSEJO DE EDUCACION SUPERIOR </item>
<item>CONSEJO DE EVALUACION ACREDITACION  Y ASEGURAMIENTO DE LA CALIDAD DE LA EDUCACION SUPERIOR CEAACES </item>
<item>CONSEJO DE GOBIERNO DEL REGIMEN ESPECIAL DE GALAPAGOS </item>
<item>CONSEJO DE LA JUDICATURA - PLANTA CENTRAL </item>
<item>CONSEJO DE PROTECCION DE DERECHOS DE BALAO </item>
<item>CONSEJO DE REGULACION Y DESARRROLLO DE LA INFORMACION Y COMUNICACION </item>
<item>CONSEJO DE SEGURIDAD CIUDADANA DEL CANTON LA TRONCAL </item>
<item>CONSEJO DE SEGURIDAD CIUDADANA DEL CANTON ROCAFUERTE </item>
<item>CONSEJO DE SEGURIDAD CIUDADANA DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON CAYAMBE </item>
<item>CONSEJO METROPOLITANO DE PROTECCION INTEGRAL A LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA </item>
<item>CONSEJO NACIONAL  ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DEL GUAYAS </item>
<item>CONSEJO NACIONAL CONTRA EL LAVADO DE ACTIVOS </item>
<item>CONSEJO NACIONAL DE CINEMATOGRAFIA </item>
<item>CONSEJO NACIONAL DE COMPETENCIAS </item>
<item>CONSEJO NACIONAL DE CONTROL DE SUSTANCIAS ESTUPEFACIENTES Y PSICOTROPICOS </item>
<item>CONSEJO NACIONAL DE CULTURA </item>
<item>CONSEJO NACIONAL DE GOBIERNOS PARROQUIALES RURALES DEL ECUADOR -CONAGOPARE </item>
<item>CONSEJO NACIONAL DE SALUD  CONASA </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL - PLANTA CENTRAL </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE  ESMERALDAS </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE AZUAY </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE BOLIVAR </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE CANAR </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE CARCHI </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE CHIMBORAZO </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE COTOPAXI </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE EL ORO </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE GALAPAGOS </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE IMBABURA </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE LOJA </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE LOS RIOS </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE MANABI </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE MORONA SANTIAGO </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE NAPO </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE ORELLANA </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE PASTAZA </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE PICHINCHA </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE SANTA ELENA </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE SANTO DOMINIGO DE LOS TSACHILAS </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE SUCUMBIOS </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE TUNGURAHUA </item>
<item>CONSEJO NACIONAL ELECTORAL DELEGACION PROVINCIAL DE ZAMORA CHINCHIPE </item>
<item>CONSEJO NACIONAL PARA LA  IGUALDAD DE GENERO </item>
<item>CONSEJO NACIONAL PARA LA IGUALDAD DE DISCAPACIDADES </item>
<item>CONSEJO NACIONAL PARA LA IGUALDAD INTERGENERACIONAL </item>
<item>CONSEJO PROVINCIAL DE BOLIVAR </item>
<item>CONSEJO PROVINCIAL DE IMBABURA </item>
<item>CONSEJO PROVINCIAL DE MORONA SANTIAGO </item>
<item>CONSEJO PROVINCIAL DEL AZUAY </item>
<item>CONSERVATORIO DE MUSICA ANTONIO NEUMANE </item>
<item>CONSERVATORIO DE MUSICA DE  MACHALA </item>
<item>CONSERVATORIO DE MUSICA TEATRO Y DANZA DE AMBATO </item>
<item>CONSERVATORIO NACIONAL DE MUSICA </item>
<item>CONSERVATORIO SUPERIOR NACIONAL DE MUSICA </item>
<item>CONSERVATORIO SUPERIOR SALVADOR BUSTAMANTE CELI </item>
<item>CONSORCIO AGUARONGO </item>
<item>CONSORCIO DE CONSEJOS PROVINCIALES DEL NORTE - CONNOR </item>
<item>CONSORCIO DE GOBIERNOS AUTONOMOS PROVINCIALES DEL ECUADOR-CONGOPE </item>
<item>CONSORCIO DE MUNICIPIOS AMAZONICOS Y GALAPAGOS </item>
<item>CONTRALORIA GENERAL DEL ESTADO </item>
<item>COORDINACION DE EDUCACION ZONAL 6 </item>
<item>COORDINACION REGIONAL CENTRO DEL MINISTERIO DE INDUSTRIAS Y PRODUCTIVIDAD </item>
<item>COORDINACION REGIONAL NORTE DEL MINISTERIO DE INDUSTRIAS Y PRODUCTIVIDAD </item>
<item>COORDINACION REGIONAL PACIFICO DEL MINISTERIO DE INDUSTRIAS Y PRODUCTIVIDAD </item>
<item>COORDINACION REGIONAL SUR DEL MINISTERIO DE INDUSTRIAS Y PRODUCTIVIDAD </item>
<item>COORDINACIÓN ZONAL -ZONA8-INMOBILIAR </item>
<item>COORDINACION ZONAL 1 </item>
<item>COORDINACION ZONAL 1 - ARCSA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 1 - DEPORTE </item>
<item>COORDINACION ZONAL 1 - GESTION DE RIESGOS </item>
<item>COORDINACION ZONAL 1 - MIES </item>
<item>COORDINACION ZONAL 1 - SALUD </item>
<item>COORDINACION ZONAL 1 - SENESCYT </item>
<item>COORDINACION ZONAL 1 DEL MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES  Y MOVILIDAD HUMANA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 1 DEL MINISTERIO DE TURISMO </item>
<item>COORDINACION ZONAL 2 </item>
<item>COORDINACION ZONAL 2 - ARCSA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 2 - DEPORTE </item>
<item>COORDINACION ZONAL 2 - GESTION DE RIESGOS </item>
<item>COORDINACION ZONAL 2 - MIES </item>
<item>COORDINACION ZONAL 2 - RELACIONES EXTERIORES  Y MOVILIDAD HUMANA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 2 - SALUD </item>
<item>COORDINACION ZONAL 2 - SECOB </item>
<item>COORDINACION ZONAL 2 DEL MINISTERIO DE TURISMO </item>
<item>COORDINACION ZONAL 3 </item>
<item>COORDINACION ZONAL 3 - ARCSA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 3 - DEPORTE </item>
<item>COORDINACION ZONAL 3 - GESTION DE RIESGOS </item>
<item>COORDINACION ZONAL 3 - INEC </item>
<item>COORDINACION ZONAL 3 - MIES </item>
<item>COORDINACION ZONAL 3 - SALUD </item>
<item>COORDINACION ZONAL 3 DEL MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES Y MOVILIDAD HUMANA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 3 DEL MINISTERIO DE TURISMO </item>
<item>COORDINACION ZONAL 4 </item>
<item>COORDINACION ZONAL 4 </item>
<item>COORDINACION ZONAL 4 - ARCSA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 4 - DEPORTE </item>
<item>COORDINACION ZONAL 4 - GESTION DE RIESGOS </item>
<item>COORDINACION ZONAL 4 - MIES </item>
<item>COORDINACION ZONAL 4 - SALUD </item>
<item>COORDINACIÓN ZONAL 4 - SERVICIO INTEGRADO DE SEGURIDAD ECU 911  </item>
<item>COORDINACION ZONAL 4 DEL MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES  Y MOVILIDAD HUMANA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 4 DEL MINISTERIO DE TURISMO </item>
<item>COORDINACION ZONAL 5 </item>
<item>COORDINACION ZONAL 5 - ARCSA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 5 - DEPORTE </item>
<item>COORDINACION ZONAL 5 - GESTION DE RIESGOS </item>
<item>COORDINACION ZONAL 5 - MIES </item>
<item>COORDINACION ZONAL 5 - SALUD </item>
<item>COORDINACION ZONAL 5 - SENESCYT </item>
<item>COORDINACION ZONAL 5 DEL MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES Y MOVILIDAD HUMANA  </item>
<item>COORDINACION ZONAL 5 DEL MINISTERIO DE TURISMO </item>
<item>COORDINACIÓN ZONAL 5 Y 8 SERVICIO INTEGRADO DE SEGURIDAD ECU 911 </item>
<item>COORDINACION ZONAL 6 </item>
<item>COORDINACION ZONAL 6 - ARCSA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 6 - DEPORTE </item>
<item>COORDINACION ZONAL 6 - GESTION DE RIESGOS </item>
<item>COORDINACION ZONAL 6 - INEC </item>
<item>COORDINACION ZONAL 6 - MIES </item>
<item>COORDINACION ZONAL 6 - SALUD </item>
<item>COORDINACION ZONAL 6 - SENESCYT </item>
<item>COORDINACION ZONAL 6 DEL MINISTERIO DE INDUSTRIAS Y PRODUCTIVIDAD </item>
<item>COORDINACION ZONAL 6 DEL MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES Y MOVILIDAD HUMANA  </item>
<item>COORDINACION ZONAL 6 DEL MINISTERIO DE TURISMO </item>
<item>COORDINACION ZONAL 6 SERVICIO INTEGRADO DE SEGURIDAD ECU 911 </item>
<item>COORDINACION ZONAL 7 </item>
<item>COORDINACIÓN ZONAL 7-SERVICIO INTEGRADO DE SEGURIDAD ECU 911 </item>
<item>COORDINACION ZONAL 7 - ARCSA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 7 - DEPORTE </item>
<item>COORDINACION ZONAL 7 - GESTION DE RIESGOS </item>
<item>COORDINACION ZONAL 7 - MIES </item>
<item>COORDINACION ZONAL 7 - SALUD </item>
<item>COORDINACION ZONAL 7 DEL MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES  Y MOVILIDAD HUMANA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 7 DEL MINISTERIO DE TURISMO </item>
<item>COORDINACION ZONAL 8 - ARCSA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 8 - INEC </item>
<item>COORDINACION ZONAL 8 - MIES </item>
<item>COORDINACION ZONAL 8 - SALUD </item>
<item>COORDINACION ZONAL 9 - ARCSA </item>
<item>COORDINACION ZONAL 9 - GESTION DE RIESGOS </item>
<item>COORDINACION ZONAL 9 - INEC </item>
<item>COORDINACION ZONAL 9 - MIES </item>
<item>COORDINACION ZONAL 9 - SALUD </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE EDUCACION ZONA 1 </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE EDUCACION ZONA 2 </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE EDUCACION ZONA 3 </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE EDUCACION ZONA 5 </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE EDUCACION ZONA 7 </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE EDUCACION ZONA 8 CANTONES GUAYAQUIL DURAN Y SAMBORONDON </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE JUSTICIA DERECHOS HUMANOS Y CULTOS 1 </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE JUSTICIA DERECHOS HUMANOS Y CULTOS 3 </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE JUSTICIA DERECHOS HUMANOS Y CULTOS 4 </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE JUSTICIA DERECHOS HUMANOS Y CULTOS 5 </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE JUSTICIA DERECHOS HUMANOS Y CULTOS 6 </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE JUSTICIA DERECHOS HUMANOS Y CULTOS 7 </item>
<item>COORDINACION ZONAL DE JUSTICIA DERECHOS HUMANOS Y CULTOS 8 </item>
<item>CORPORACION   DE DESARROLLO  AFRO - ECUATORIANO- CODAE </item>
<item>CORPORACION CIUDAD ALFARO </item>
<item>CORPORACION DEL SEGURO DE DEPOSITOS COSEDE </item>
<item>CORPORACION ELECTRICA DEL ECUADOR CELEC EP </item>
<item>CORPORACION FINANCIERA NACIONAL </item>
<item>CORPORACION FORESTAL Y AMBIENTAL DE LA PROVINCIA DE MANABI </item>
<item>CORPORACION NACIONAL DE FINANZAS POPULARES Y SOLIDARIAS </item>
<item>CORPORACION NACIONAL DE TELECOMUNICACIONES - CNT EP </item>
<item>CORPORACION PARA LA SEGURIDAD CIUDADANA DE GUAYAQUIL </item>
<item>CORPORACION REGISTRO CIVIL DE GUAYAQUIL </item>
<item>CORTE CONSTITUCIONAL </item>
<item>CP- 1 UNIDAD VIGILANCIA SUR </item>
<item>CP-1  UNIDAD VIGILANCIA NORTE </item>
<item>CP-1 COMANDO PROVINCIAL PICHINCHA No. 1 </item>
<item>CP-1 UNIDAD VIGILANCIA CENTRO OCCIDENTE </item>
<item>CP-1 UNIDAD VIGILANCIA QUITUMBE </item>
<item>CP 10 COMANDO PROVINCIAL CARCHI </item>
<item>CP 11 COMANDO PROVINCIAL BOLIVAR </item>
<item>CP 12 COMANDO PROVINCIAL IMBABURA </item>
<item>CP 13 COMANDO PROVINCIAL COTOPAXI </item>
<item>CP 15 COMANDO PROVINCIAL CANAR </item>
<item>CP 16 COMANDO PROVINCIAL PASTAZA </item>
<item>CP 17 COMANDO PROVINCIAL MORONA SANTIAGO </item>
<item>CP 18 COMANDO PROVINCIAL ZAMORA CHINCHIPE </item>
<item>CP 19 COMANDO PROVINCIAL GALAPAGOS </item>
<item>CP 2 COMANDO PROVINICAL GUAYAS </item>
<item>CP 20 COMANDO PROVINCIAL NAPO </item>
<item>CP 21 COMANDO PROVINCIAL SUCUMBIOS </item>
<item>CP 22 COMANDO PROVINCIAL ORELLANA </item>
<item>CP 3 COMANDO PROVINCIAL EL ORO </item>
<item>CP 4 COMANDO PROVINCIAL MANABI </item>
<item>CP 5 COMANDO PROVINCIAL CHIMBORAZO </item>
<item>CP 6 COMANDO PROVINICAL AZUAY </item>
<item>CP 7 COMANDO PROVINICAL LOJA </item>
<item>CP 8 COMANDO PROVINCIAL LOS RIOS </item>
<item>CP 9 COMANDO PROVINCIAL TUNGURAHUA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS 24 DE MAYO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS BOLIVAR DE GUARANDA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS CASIMIRO FARFÁN  DEL CANTON BOLIVAR  </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE ALAMOR CANTON PUYANGO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE ALAUSI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE ALFREDO BAQUERIZO MORENO JUJAN </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE AZOGUES </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE BALAO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE BALSAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE BALZAR </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE BANOS DE AGUA SANTA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CALUMA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CANUTO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CARIAMANGA-CALVAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CATARAMA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CAYAMBE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CELICA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CEVALLOS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CHAGUARPAMBA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CHILLA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CHONE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CHORDELEG </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CHUNCHI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE COLIMES </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE COTACACHI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE CUMANDA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE ECHEANDIA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE EL CANTON EL TAMBO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE EL CANTON LA LIBERTAD </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE EL CANTON NOBOL </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE EL GUABO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE ESMERALDAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE GIRON </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE GUALACEO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE GUALAQUIZA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE GUAMOTE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE HUAQUILLAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE IBARRA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE JAMA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE JARAMIJO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE JIPIJAPA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE JOYA DE LOS SACHAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE JUNIN </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA CIUDAD DE LA BONITA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA CONCORDIA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA PARROQUIA  ISLA DE BEJUCAL </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA PARROQUIA GENERAL VERNAZA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA PARROQUIA JESUS MARIA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA PARROQUIA JUNQUILLAL </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA PARROQUIA LA UNION </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA PARROQUIA LA VICTORIA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA PARROQUIA LAS NAVES </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA PARROQUIA PUERTO PECHICHE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA PARROQUIA TAURA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA PARROQUIA VIRGEN DE FATIMA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA PARROQUIA YAGUACHI VIEJO CONE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LA UNION </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LATACUNGA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE LOJA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE MACARA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE MACAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE MACHACHI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE MACHALA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE MANTA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE MARCABELI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE MARCELINO MARIDUENA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE MERA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE MILAGRO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE MOCACHE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE MONTECRISTI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE NARANJAL </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE NARANJITO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE OTAVALO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PACCHA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PAJAN </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PALENQUE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PALLATANGA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PASAJE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PATATE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PATRICIA PILAR </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PAUTE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PEDERNALES </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PEDRO CARBO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PEDRO MONCAYO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PILLARO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PIMAMPIRO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PINAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PORTOVELO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PORTOVIEJO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PUEBLOVIEJO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PUERTO AYORA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PUERTO EL CARMEN DE PUTUMAYO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE PUERTO QUITO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE QUEVEDO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE QUININDE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE QUISALOMA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE RIOBAMBA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE ROCAFUERTE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SALINAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SALITRE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SAMBORONDON </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SAN FERNANDO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SAN JOSE DE CHIMBO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SAN JUAN </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SAN LORENZO ESMERALDAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SAN MIGUEL DE BOLIVAR </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SAN MIGUEL DE LOS BANCOS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SAN MIGUEL DE SALCEDO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SAN VICENTE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SANGOLQUI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SANTA ANA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SANTA ELENA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SANTA ROSA DE FLANDES </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SARAGURO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SEVILLA DE ORO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SHUSHUFINDI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SUCRE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE SUCUA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE TARIFA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE TENA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE TOSAGUA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE TULCAN </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE URCUQUI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE VALENCIA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE VENTANAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE VICHE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE VINCES </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE ZAMORA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DE ZAPOTILLO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON  FRANCISCO DE ORELLANA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON ARENILLAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON BOLIVAR (CARCHI) </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON BUENA FE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON CANAR </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON CASCALES </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON CENTINELA DEL CONDOR </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON CHAMBO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON CHILLANES </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON COLTA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON CUYABENO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON DURAN </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON EL EMPALME </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON EL PANGUI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON EL TRIUNFO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON ESPEJO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON GONZALO PIZARRO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON GONZANAMA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON GUACHAPALA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON GUANO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON ISIDRO AYORA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON LA MANA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON LA TRONCAL </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON LAS LAJAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON LOMAS DE SARGENTILLO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON LORETO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON MIRA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON MOCHA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON MONTALVO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON NABON </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON OLMEDO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON OLMEDO  LOJA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON PALANDA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON PALESTINA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON PALORA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON PEDRO VICENTE MALDONADO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON PELILEO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON PENIPE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON PINDAL </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON PLAYAS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON PONCE ENRIQUEZ </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON PUCARA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON PUERTO LOPEZ </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON PUJILI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON QUERO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON QUIJOS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON QUILANGA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON SAN CRISTOBAL DE LA PROVINCIA DE GALAPAGOS </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON SAN JACINTO DE YAGUACHI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON SAN JUAN BOSCO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON SANTA CLARA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON SANTA LUCIA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON SANTIAGO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON SOZORANGA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON TISALEO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CANTON YANTZAZA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL CHACO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL DISTRITO METROPOLITANO DE QUITO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SANTO DOMINGO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTÓN SANTA ROSA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SAQUISILI </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS EL CORAZON </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS MUNICIPAL DEL CANTON ARCHIDONA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS MUNICIPAL DEL CANTON BABAHOYO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS MUNICIPAL DEL CANTON PASTAZA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS MUNICIPAL DEL CANTON SIMON BOLIVAR </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS NUEVA LOJA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS RAMON ZAMBRANO REZAVALA DE PICHINCHA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS TENIENTE HUGO ORTIZ DE LIMON I NDANZA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS VOLUNTARIO DEL CANTON FLAVIO ALFARO </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS VOLUNTARIOS DE DAULE </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS VOLUNTARIOS DE ZARUMA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS VOLUNTARIOS DEL CANTON ONA </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS VOLUNTARIOS DEL CANTON SANTA ISABEL </item>
<item>CUERPO DE BOMBEROS VOLUNTARIOS DEL SIGSIG </item>
<item>CUERPO DE INFANTERIA DE MARINA </item>
<item>CUERPOD DE BOMBEROS DE RICAURTE </item>
<item>DEFENSORIA DEL PUEBLO </item>
<item>DEFENSORIA PUBLICA PLANTA CENTRAL </item>
<item>DEMARCACION HIDROGRAFICA DE ESMERALDAS </item>
<item>DEMARCACION HIDROGRAFICA DE JUBONES </item>
<item>DEMARCACION HIDROGRAFICA DE MIRA </item>
<item>DEMARCACION HIDROGRAFICA DE NAPO </item>
<item>DEMARCACION HIDROGRAFICA DE PASTAZA </item>
<item>DEMARCACION HIDROGRAFICA DE PUYANGO </item>
<item>DEMARCACION HIDROGRAFICA DE SANTIAGO </item>
<item>DIARIO EL TELÉGRAFO  </item>
<item>DIRECCION ADMINISTRATIVA LOGISTICA </item>
<item>DIRECCION CULTURAL DE CUENCA </item>
<item>DIRECCION CULTURAL DE GUAYAQUIL </item>
<item>DIRECCION CULTURAL DE QUITO </item>
<item>DIRECCION DE DESARROLLO SOCIALDEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE TENA </item>
<item>DIRECCION DE EDUCACION DE LA ARMADA </item>
<item>DIRECCION DE EMPRESAS DGAC </item>
<item>DIRECCION DE MOVILIZACION DEL COMANDO CONJUNTO DE LAS FUERZAS ARMADAS </item>
<item>DIRECCION DE SANIDAD DE LA ARMADA </item>
<item>DIRECCION DE VIVIENDA DE LA ARMADA </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL--22D02-LORETO-ORELLANA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-01D01-PARROQUIAS URBANAS(MACHANGARA a BELLAVISTA) Y PARROQUIAS RURALES (NULTI a SAYAUSI)-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-01D04-CHORDELEG-GUALACEO-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-02D01-GUARANDA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-03D01-AZOGUES-BILIAN-DELEG-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-05D01-LATACUNGA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-06D01-CHAMBO-RIOBAMBA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-07D02-MACHALA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-07D04-BALSAS-MARCABELI-PINAS-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-09D03-GARCIA MORENO a ROCA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-09D09-TARQUI-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-09D15-EMPALME-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-09D17-MILAGRO-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-09D20-SALITRE-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-09D24-DURAN-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-10D01-IBARRA-PIMAMPIRO-SAN MIGUEL DE URCUQUI-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-11D01-LOJA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-11D06-CALVAS-GONZANAMA-QUILANGA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-12D01-BABA-BABAHOYO-MONTALVO-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-12D03-MOCACHE-QUEVEDO-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-13D01-PORTOVIEJO-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-13D07-CHONE-FLAVIO ALFARO-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-13D10-JAMA-PEDERNALES-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-14D01-MORONA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-15D01-ARCHIDONA-CARLOS JULIO AROSEMENA TOLA-TENA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-16D01-PASTAZA-MERA-SANTA CLARA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-17D02-PARROQUIAS RURALES (CALDERON a GUAYLLABAMBA)-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-17D05-PARROQUIAS URBANAS(LA CONCEPCION a JIPIJAPA) Y PARROQUIAL RURALES (NAYON a ZAMBIZA)-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-17D08-PARROQUIAS RURALES (CONOCOTO a LA MERCED)-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-17D11-MEJIA-RUMINAHUI-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-18D01-PARROQUIAS URBANAS (LAPENINSULA a SAN FRANCISCO) Y PARROQUIAS RURALES (AUGUSTO N. MARTINEZ a ATAHUALPA)-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-19D01-YACUAMBI--ZAMORA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-20D01-SAN CRISTOBAL-SANTA CRUZ-ISABELA-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-21D02-LAGO AGRIO-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-23D01-PARROQUIAS URBANAS(RIO VERDE a CHIGUILPE) Y PARROQUIAS RURALES (ALLURIQUIN a PERIFERIA)-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL-24D02-LA LIBERTAD-SALINAS-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL  15D02 - EL CHACO-QUIJOS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL  21D04 - SHUSHUFINDI - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D01 - PARROQUIAS URBANAS: (MACHANGARA A BELLAVISTA) Y PARROQUIAS RURALES: (NULTI A SAYAUSI) - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D01 PARROQUIA URBANA MACHANGARA A BELLAVISTA Y PARROQUIAS RURALES NULTI SAYAUSI - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D02 - PARROQUIAS URBANAS: (SAN SEBASTIAN A MONAY) Y PARROQUIAS RURALES: (BANOS A SANTA ANA) - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D02 PARROQUIA URBANA SAN SEBASTIAN A MONAY Y PARROQUIAS RURALES BANOS A SANTA ANA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D03 - GIRON A SANTA ISABEL - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D03 GIRON A SANTA ISABEL - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D04 - CHORDELEG-GUALACEO - SALUD </item>
<item>DIRECCIÓN DISTRITAL 01D04 CHORDELEG GUALACEO - EDUCACIÓN </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D05 - NABON-ONA - SALUD </item>
<item>DIRECCIÓN DISTRITAL 01D05 NABON OÑA - EDUCACIÓN </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D06 - EL PAN A SEVILLA DE ORO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D06 EL PAN A SEVILLA DE ORO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D07 - CAMILO PONCE ENRIQUEZ - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D07 CAMILO PONCE ENRIQUEZ - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D08 - SIGSIG - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 01D08 SIGSIG - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 02D01 - GUARANDA-SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 02D01 GUARANDA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 02D02 - CHILLANES - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 02D02 CHILLANES - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 02D03 - CHIMBO-SAN MIGUEL - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 02D03 CHIMBO SAN MIGUEL - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 02D04 - CALUMA-ECHEANDIA-LAS NAVES- SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 02D04 CALUMA ECHEANDIA LAS NAVES - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 03D01 - AZOGUEZ-BIBLIAN-DELEG - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 03D01 AZOGUES BIBLIAN DELEG - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 03D02 - CAÑAR-EL TAMBO-SUSCAL - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 03D02 CANAR EL TAMBO SUSCAL - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 03D03 - LA TRONCAL- SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 03D03 LA TRONCAL - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 04D01 - SAN PEDRO DE HUACA TULCAN - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 04D01 SAN PEDRO DE HUACA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 04D02 - MONTUFAR-BOLIVAR - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 04D02 MONTUFAR BOLIVAR - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 04D03 - ESPEJO-MIRA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 04D03 ESPEJO MIRA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 05D01 - LATACUNGA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 05D01 LATACUNGA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 05D02 - LA MANA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 05D02 LA MANA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 05D03 - PANGUA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 05D03 PANGUA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 05D04 - PUJILI-SAQUISILI - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 05D04 PUJILI SAQUISILI - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 05D05 - SIGCHOS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 05D05 SIGCHOS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 05D06 - SALCEDO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 05D06 SALCEDO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 06D01 - CHAMBO-RIOBAMBA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 06D01 RIOBAMBA CHAMBO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 06D02 - ALAUSI-CHUNCHI  - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 06D02 ALAUSI CHUNCHI - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 06D03 - CUMANDA-PALLATANGA  - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 06D03 CUMANDA PALLATANAGA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 06D04 - COLTA-GUAMOTE - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 06D04 COLTA GUAMOTE - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 06D05 - GUANO-PENIPE - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 06D05 GUANO PENIPE - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 07D01 - CHILLA-EL GUABO-PASAJE - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 07D01 CHILLA -EL GUABO-PASAJE - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 07D02 - MACHALA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 07D02 MACHALA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 07D03 - ATAHUALPA-PORTOVELO-ZARUMA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 07D03 ATAHUALPA PORTOVELO ZARUMA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 07D04 - BALSAS-MARCABELI-PINAS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 07D04 BALSAS MARCABELI PINAS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 07D05 - ARENILLAS-HUAQUILLAS-LAS LAJAS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 07D05 ARENILLAS HUAQUILLAS LAS LAJAS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 07D06 - SANTA ROSA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 07D06 SANTA ROSA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D01-ESMERALDAS-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D01 - ESMERALDAS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D01 ESMERALDAS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D02 - ELOY ALFARO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D02 ELOY ALFARO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D03 - MUISNE ATACAMES - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D03 MUISNE ATACAMES - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D04 - QUININDE - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D04 QUININDE - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D05-SAN LORENZO-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D05 - SAN LORENZO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D05 SAN LORENZO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D06 - RIO VERDE - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 08D06 RIO VERDE - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D01 - XIMENA 1-PARROQUIA RURAL: PUNA-ESTUARIO DEL RIO GUAYAS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D01 XIMENA 1 PARROQUIAS RURALES PUNA ESTUARIO DEL RIO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D02 - XIMENA 2 - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D02 XIMENA 2 - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D03 - GARCIA MORENO A ROCA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D03 PARROQUIAS URBANAS MORENO AROCA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D04 - FEBRES CORDERO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D04 FEBRES CORDERO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D05 - TARQUI 1-TENGUEL - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D05 TARQUI 1 TENGUEL - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D06 - TARQUI 2 - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D06 TARQUI 2 - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D07 - PASCUALES 1 - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D07 PASCUALES 1 - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D08 - PASCUALES 2 - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D08 PASCUALES 2 - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D09 - TARQUI 3 - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D09 TARQUI 3 - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D10 - PROGRESO-EL MORRO-POSORJA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D10 PARROQUIAS RURALES (PROGRESO A AREA DE EXPANSION GUAYAQUIL) - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D11-ALFREDO BAQUERIZO MORENO-SIMON BOLIVAR - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D11 - ALFREDO BAQUERIZO MORENO  - SIMON BOLIVAR - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D12 - BALAO-NARANJAL - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D12 NARANJAL BALAO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D13 - BALZAR-COLIMES-PALESTINA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D13 BALZAR COLINES PALESTINA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D14 - ISIDRO AYORA-LOMAS DE SARGENTILLO-PEDRO CARBO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D14 ISIDRO AYORA LOMAS DE SARGENTILLO PEDRO CARBO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D15 - EL EMPALME - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D15 EMPALME - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D16 - EL TRIUNFO-GNRAL ANTONIO ELIZALDE - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D16 EL TRIUNFO GRAL ANTONIO ELIZALDE - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D17 - MILAGRO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D17 MILAGRO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D18 - CRNEL MARCELINO MARIDUENA-NARANJITO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D18 CRNEL MARCELINO MARIDUENA NARANJITO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D19 - DAULE-NOBOL-SANTA LUCIA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D19 DAULE NOBOL SANTA LUCIA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D20 - SALITRE - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D20 SALITRE - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D21 - SAN JACINTO DE YAGUACHI - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D21 SAN JACINTO DE YAGUACHI - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D22 - PLAYAS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D22 PLAYAS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D23 - SAMBORONDON - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D23 SAMBORONDON - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D24 - DURAN - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 09D24 DURAN - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 10D01 - IBARRA-PIMAMPIRO-SAN MIGUEL DE URCUQUI - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 10D01 IBARRA PIMAMPIRO SAN MIGUEL DE URCUQUI - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 10D02 - ANTONIO ANTE-OTAVALO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 10D02 ANTONIO ANTE OTAVALO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 10D03 - COTACACHI - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 10D03 COTACACHI - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D01 - LOJA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D01 LOJA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D02 - CATAMAYO-CHAGUARPAMBA-OLMEDO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D02 CATAMAYO CHAGUARPAMBA OLMEDO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D03 - PALTAS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D03 PALTAS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D04 - CELICA-PINDAL-PUYANGO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D04 CELICA PINDAL PUYANGO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D05 - ESPINDOLA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D05 ESPINDOLA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D06 - CALVAS-GONZANAMA-QUILANGA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D06 CALVAS GONZANAMA QUILANGA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D07 - MACARA-SOZORANGA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D07 MACARA SOZORANGA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D08 - SARAGURO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D08 SARAGURO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D09 - ZAPOTILLO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 11D09 ZAPOTILLO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 12D01 - BABA-BABAHOYO-MONTALVO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 12D01 BABAHOYO BABA MONTALVO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 12D02 - PUEBLO VIEJO-URDANETA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 12D02 PUEBLO VIEJO URDANETA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 12D03 - QUEVEDO-MOCACHE  - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 12D03 MOCACHE QUEVEDO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 12D04 - QUINSALOMA-VENTANAS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 12D04 QUISALOMA VENTANAS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 12D05 - PALENQUE -VINCES  - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 12D05 PALENQUE VINCES - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 12D06 - BUENA FE-VALENCIA  - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 12D06 BUENA FE VALENCIA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D01 - PORTOVIEJO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D01 PORTOVIEJO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D02-JARAMIJO-MANTA-MONTECRISTI-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D02 - JARAMIJO-MANTA MONTECRISTI - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D02 JARAMIJO MANTA MONTECRISTI - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D03 - JIPIJAPA-PUERTO LOPEZ - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D03 JIPIJAPA PUERTO LOPEZ - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D04 - 24 DE MAYO-SANTA ANA-OLMEDO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D04 24 DE MAYO SANTA ANA OLMEDO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D05 - EL CARMEN - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D05 EL CARMEN - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D06 - JUNIN-BOLIVAR - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D06 JUNIN BOLIVAR - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D07 - CHONE-FLAVIO ALFARO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D07 CHONE FLAVIO ALFARO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D08 - PICHINCHA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D08 PICHINCHA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D09 - PAJAN - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D09 PAJAN - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D10 - JAMA-PEDERNALES - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D10 JAMA PEDERNALES - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D11 - SAN VICENTE-SUCRE - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D11 SAN VICENTE SUCRE - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D12 - ROCAFUERTE-TOSAGUA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 13D12 ROCAFUERTE TOSAGUA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 14D01 - MORONA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 14D01 MORONA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 14D02 - HUAMBOYA-PABLO SEXTO-PALORA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 14D02 HUAMBOYA PABLO SEXTO PALORA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 14D03 - LOGRONO-SUCUA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 14D03 LOGRONO SUCUA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 14D04 - GUALAQUIZA-SAN JUAN BOSCO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 14D04 GUALAQUIZA SAN JUAN BOSCO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 14D05 - TAISHA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 14D05 TAISHA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 14D06 - LIMON INDANZA-SANTIAGO TIWINZA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 14D06 LIMON INDANZA SANTIAGO TIWINTZA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 15D01 - ARCHIDONA-CARLOS JULIO AROSEMENA TOLA -TENA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 15D01 ARCHIDONA CARLOS JULIO AROSEMENA TOLA TENA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 15D02 EL CHACO QUIJOS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 16D01 - PASTAZA-MERA SANTA CLARA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 16D01 PASTAZA MERA SANTA CLARA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 16D02 - ARAJUNO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 16D02 ARAJUNO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D01 - NANEGAL A GUALEA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D01 PARROQUIAS RURALES NANEGAL A NANEGALITO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D02 - PARROQUIAS RURALES: (CALDERON-LLANO CHICO-GUAYLLABAMBA) - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D02 PARROQUIAS RURALES CALDERON LLANO CHICO GUAYLLABAMBA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D03 - EL CONDADO A CALACALI - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D03 PARROQUIAS URBANAS-EL CONDADO A CARCELEN Y PARROQUIAS RURALES PUELLARO A CALACALI - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D04 - PUENGASÍ A ITCHIMBÍA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D04 PARROQUIAS URBANAS PUENGASI ECHEANDIA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D05 - LA CONCEPCION A ZAMBIZA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D05 PARROQUIAS URBANAS LA CONCEPCION A JIPIJAPA Y PARROQUIAS RURALES NAYON ZAMBIZA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D06 - CHILIBULO A LLOA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D06 PARROQUIAS URBANAS CHILIBULO A LA FERROVIARIA Y PARROQUIAS RURALES LLOA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D07 - PARROQUIAS URBANAS (CHILLOGALLO A LA ECUATORIANA) - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D07 PARROQUIAS URBANAS CHILLOGALLO A LA ECUATORIANA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D08 - CONOCOTO A LA MERCED - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D08 PARROQUIAS RURALES CONOCOTO A LA MERCED - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D09 - TUMBACO A TABABELA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D09 PARROQUIAS RURALES TUMBACO A TABABELA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D10 - CAYAMBE-PEDRO MONCAYO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D10 CAYAMBE PEDRO MONCAYO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D11 - MEJIA-RUMINAHUI - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D11 MEJIA RUMINAHUI - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D12 - PEDRO VICENTE MALDONADO-PUERTO QUITO-SAN MIGUEL DE LOS BANCOS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 17D12 PEDRO VICENTE MALDONADO PUERTO QUITO SAN MIGUEL DE LOS BANCOS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 18D01 - PARROQUIAS URBANAS (LA PENINSULA A SAN FRANCISCO) Y PARROQUIAS RURALES: (AUGUSTO N MARTINEZ A ATAHUALPA) - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 18D01 PARROQUIAS URBANAS LA PENINSULA A SAN FRANCISCO Y PARROQUIAS RURALES AUGUSTO N.MARTINEZ A ATAHUALPA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 18D02 - PARROQUIAS URBANAS: (CELIANO MONGE A PISHILATA) Y PARROQUIAS RURALES: (HUACHI GRANDE A TOTORAS) - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 18D02 PARROQUIAS URBANAS CELIANO MONJE A PISHILATA Y PARROQUIAS RURALES HUACHI GRANDE A TOTORAS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 18D03 - BANOS DE AGUA SANTA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 18D03 BANOS DE AGUA SANTA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 18D04 - PATATE-SAN PEDRO DE PELILEO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 18D04 PATATE SAN PEDRO DE PELILEO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 18D05 - SANTIAGO DE PILLARO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 18D05 SANTIAGO DE PILLARO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 18D06 - CEVALLOS A TISALEO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 18D06 CEVALLOS A TISALEO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 19D01 - YACUAMBI-ZAMORA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 19D01 YACUAMBI ZAMORA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 19D02 - CENTINELA DEL CONDOR-NANGARITZA-PAQUISHA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 19D02 CENTINELA DEL CONDOR NANGARITZA PAQUISHA- EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 19D03 - CHINCHIPE-PALANDA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 19D03 CHINCHIPE PALANDA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 19D04 - EL PANGUI-YANTZAZA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 19D04 EL PANGUI YANTZAZA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 20D01 - SAN CRISTOBAL-SANTA CRUZ-ISABELA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 20D01 SAN CRISTOBAL SANTA CRUZ ISABELA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 21D01 - CASCALES-GONZALO PIZARRO-SUCUMBIOS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 21D01 CASCALES GONZALO PIZARRO SUCUMBIOS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 21D02 - LAGO AGRIO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 21D02 LAGO AGRIO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 21D03 - CUYABENO-PUTUMAYO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 21D03 CUYABENO PUTUMAYO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 21D04 SHUSHUFINDI - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 22D01 - LA JOYA DE LOS SACHAS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 22D01 JOYA DE LOS SACHAS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 22D02 - ORELLANA-LORETO (A) - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 22D02 ORELLANA LORETO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 22D03 - AGUARICO - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 22D03 AGUARICO - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 23D01 - PARROQUIAS URBANAS: (RIO VERDE A CHIGUILPE) Y PARROQUIAS RURALES: (ALLURIQUIN A PERIFERIA) - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 23D01 PARROQUIAS URBANAS RIO VERDE A CHIGUILPE Y PARROQUIAS RURALES ALLURIQUIN A PERIFERIA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 23D02 - PARROQUIAS URBANAS (ABRAHAN CALAZACON-BOMBOLI) Y PARROQUIAS RURALES:(SAN JACINTO DEL BUA  A PERIFERIA 2) - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 23D02 PARROQUIAS URBANAS ABRAHAM CALAZACON BOMBOLI Y PARROQUIAS RURALES SAN JACINTO DEL BUA A PERIFERIA 2 - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 23D03 - LA CONCORDIA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 23D03 LA CONCORDIA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 24D01 - SANTA ELENA - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 24D01 SANTA ELENA - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 24D02 - LA LIBERTAD-SALINAS - SALUD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL 24D02 LA LIBERTAD SALINAS - EDUCACION </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL O4D01-SAN PEDRO DE HUACA-TULCAN-MIES </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL Y ARTICULACION TERRITORIAL 1 AGROCALIDAD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL Y ARTICULACION TERRITORIAL 2 AGROCALIDAD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL Y ARTICULACION TERRITORIAL 3 AGROCALIDAD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL Y ARTICULACION TERRITORIAL 4 AGROCALIDAD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL Y ARTICULACION TERRITORIAL 5 AGROCALIDAD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL Y ARTICULACION TERRITORIAL 6 AGROCALIDAD </item>
<item>DIRECCION DISTRITAL Y ARTICULACION TERRITORIAL 7 AGROCALIDAD </item>
<item>DIRECCION GENERAL DE AVIACION CIVIL - DIRECCION REGIONAL I </item>
<item>DIRECCION GENERAL DE AVIACION CIVIL - DIRECCION REGIONAL II </item>
<item>DIRECCION GENERAL DE AVIACION CIVIL - DIRECCION REGIONAL III </item>
<item>DIRECCION GENERAL DE AVIACION CIVIL - PLANTA CENTRAL </item>
<item>DIRECCION GENERAL DE INTELIGENCIA </item>
<item>DIRECCION GENERAL DE INTERESES MARITIMOS </item>
<item>DIRECCION GENERAL DE PERSONAL </item>
<item>DIRECCION GENERAL DE REGISTRO CIVIL  IDENTIFICACION Y CEDULACION - PLANTA CENTRAL </item>
<item>DIRECCION GENERAL DEL MATERIAL </item>
<item>DIRECCION NACIONAL ANTINARCOTICOS </item>
<item>DIRECCION NACIONAL DE BIENESTAR SOCIAL </item>
<item>DIRECCION NACIONAL DE COMUNICACIONES </item>
<item>DIRECCION NACIONAL DE CONTROL DE TRANSITO Y SEGURIDAD VIAL </item>
<item>DIRECCION NACIONAL DE DELITOS CONTRA LA VIDA MUERTES VIOLENTAS DESAPARICIONES EXTORSION Y SECUESTRO </item>
<item>DIRECCION NACIONAL DE EDUCACION </item>
<item>DIRECCION NACIONAL DE EDUCACION INTERCULTURAL BILINGUE </item>
<item>DIRECCION NACIONAL DE LA POLICIA JUDICIAL </item>
<item>DIRECCION NACIONAL DE MIGRACION </item>
<item>DIRECCION NACIONAL DE POLICIA ESPECIALIZADA DINAPEN </item>
<item>DIRECCION NACIONAL DE REGISTRO DE DATOS PUBLICOS - PLANTA CENTRA </item>
<item>DIRECCION NACIONAL DE SALUD DE LA POLICIA NACIONAL - PLANTA CENTRAL </item>
<item>DIRECCION NACIONAL DE SERVICIOS EDUCATIVOS - DINSE </item>
<item>DIRECCION PORVINCIAL DEL AMBIENTE CANAR </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE BOLIVAR </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE CANAR </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE CARCHI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE CHIMBORAZO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE COTOPAXI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE EL ORO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE ESMERALDAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE GALAPAGOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE GUAYAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE IMBABURA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE LOJA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE LOS RIOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE MANABI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE MORONA SANTIAGO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE NAPO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE ORELLANA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE PASTAZA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE PICHINCHA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE SANTA ELENA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE SUCUMBIOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE TUNGURAHUA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DE ZAMORA CHINCHIPE </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL AGROPECUARIA DEL AZUAY </item>
<item>DIRECCIÓN PROVINCIAL AZUAY DEL MINISTERIO DE CULTURA Y PATRIMONIO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE BOLIVAR </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CANAR </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CARCHI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CHIMBORAZO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE COTOPAXI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE BOLIVAR </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE CARCHI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE CHIMBORAZO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE COTOPAXI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE EL ORO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE ESMERALDAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE GALAPAGOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE IMBABURA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE LOJA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE LOS RIOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE MANABI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE MORONA SANTIAGO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE ORELLANA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE PASTAZA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE PICHINCHA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE SANTA ELENA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE SUCUMBIOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE TUNGURAHUA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DE ZAMORA CHINCHIPE </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DEL CAÑAR </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE CULTURA DEL GUAYAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE EDUCACION HISPANA DE LOJA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE EL ORO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE ESMERALDAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE IMBABURA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE LOJA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE LOS RIOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE MORONA SANTIAGO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE NAPO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE ORELLLANA </item>
<item>DIRECCIÓN PROVINCIAL DE PICHINCHA DEL MINISTERIO DE TRASPORTE </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE SUCUMBIOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE TRANSPORTE Y OBRAS PUBLICAS DE SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE TUNGURAHUA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DE ZAMORA CHINCHIPE </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE AZUAY </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE BOLIVAR </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE CARCHI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE CHIMBORAZO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE DE COTOPAXI </item>
<item>DIRECCIÓN PROVINCIAL DEL AMBIENTE DE IMBABURA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE EL ORO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE ESMERALDAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE GUAYAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE IMBABURA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE LOJA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE LOS RIOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE MANABI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE MORONA SANTIAGO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE NAPO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE ORELLANA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE PASTAZA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE PICHINCHA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE SANTA ELENA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE SUCUMBIOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE TUNGURAHUA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL AMBIENTE ZAMORA CHINCHIPE </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA - AZUAY </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA - CARCHI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA - CHIMBORAZO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA - ESMERALDAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA - GALAPAGOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA - GUAYAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA - IMBABURA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA - MORONA SANTIAGO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA BOLIVAR </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA CANAR </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA COTOPAXI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA DE MANABI </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA DE ORELLANA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA DE SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA DISTRITO SANTA ELENA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA EL ORO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA LOJA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA LOS RIOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA NAPO </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA PASTAZA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA PICHINCHA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA SUCUMBIOS </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA TUNGURAHUA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL CONSEJO DE LA JUDICATURA ZAMORA </item>
<item>DIRECCION PROVINCIAL DEL MINISTERIO DE TRANSPORTE Y OBRAS PUBLICAS DE SANTA ELENA </item>
<item>DIRECCION REGIONAL DEL LITORAL CONSEP </item>
<item>DIRECCION REGIONAL DEL TRABAJO Y SERVICIO PUBLICO DE IBARRA </item>
<item>DIRECCION REGIONAL DEL TRABAJO Y SERVICIO PUBLICO DE LOJA </item>
<item>DIRECCION REGIONAL DEL TRABAJO Y SERVICIO PUBLICO DE PORTOVIEJO </item>
<item>DIRECCION TECNICA OPERATIVA ISABELA </item>
<item>DIRECCION TECNICA OPERATIVA SAN CRISTOBAL </item>
<item>DIRECION NACIONAL DE LOS ESPACIOS ACUATICOS DIRNEA </item>
<item>DISTRITO METROPOLITANO DE GUAYAQUIL </item>
<item>DISTRITO METROPOLITANO DE QUITO </item>
<item>EL CIUDADANO TV/ SECRETARÍA NACIONAL DE COMUNICACION </item>
<item>EL TELÉGRAFO EP </item>
<item>ELECTRO GENERADORA DEL AUSTRO ELECAUSTRO SA </item>
<item>EMAC-BGP ENERGY COMPAÑÍA DE ECONOMIA MIXTA CEM </item>
<item>EMMAI-MANABI-CS-EP </item>
<item>EMPRESA CANTONAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE GUAYAQUL -ECAPAG </item>
<item>EMPRESA DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE ESMERALDAS SAN MATEO </item>
<item>EMPRESA DE BALANCEADOS AMAZONICOS ORELLANA EP </item>
<item>EMPRESA DE CONSTRUCCIONES DEL CAÑAR EP </item>
<item>EMPRESA DE MUNICIONES SANTA BARBARA EP </item>
<item>EMPRESA ELECTRICA AMBATO REGIONAL CENTRO NORTE SA </item>
<item>EMPRESA ELECTRICA AZOGUES C.A. </item>
<item>EMPRESA ELECTRICA PROVINCIAL COTOPAXI SA ELEPCOSA </item>
<item>EMPRESA ELECTRICA PROVINCIAL GALAPAGOS ELECGALAPAGOS S.A. </item>
<item>EMPRESA ELECTRICA PUBLICA ESTRATEGICA CORPORACION NACIONAL DE ELECTRICIDAD CNEL EP </item>
<item>EMPRESA ELECTRICA QUITO SA EEQ </item>
<item>EMPRESA ELECTRICA REGIONAL CENTRO SUR CA </item>
<item>EMPRESA ELECTRICA REGIONAL DEL SUR S A </item>
<item>EMPRESA ELECTRICA REGIONAL NORTE S A </item>
<item>EMPRESA ELECTRICA RIOBAMBA </item>
<item>EMPRESA MANCOMUNADA DE MOVILIDAD SUSTENTABLE DE ZAMORA CHINCHIPE E.P </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL CUERPO DE BOMBEROS DE AMBATO - EMPRESA PUBLICA </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE  AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE LA CIUDAD DE LIMONES  EMAPAL. </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE  AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON  FLAVIO ALFARO  EMAPAFA </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE  TERMINAL TERRESTRE DE LA CIUDAD DE QUEVEDO </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE  ALCANTARILLADO Y SANEAMIENTO DE GUALACEO EP </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE DURAN-EMPRESA PUBLICA-EMAPAD EP </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE GUARANDA EP EMAPA G </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE MONTALVO - MONTAGUA </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE SALITRE </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE VENTANAS (EMAPA-V) </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON NOBOL EMPRESA PUBLICA ECAPAN EP </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON PEDRO CARBO EMAPAPC EP </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON PIMAMPIRO  EMAPA-P </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y SANEAMIENTO AMBIENTAL DEL CANTON BUENA FE EMAPSA BF </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y SANEAMIENTO AMBIENTAL DEL CANTON ESPEJO-EMAPSA-E </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE ASEO SANTA ROSA EMAS EP </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE COMERCIALIZACION Y RASTRO SAN MATEO  EMCORSAM. </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE CONSTRUCCION VIAL DEL CANTON SANTA ELENA EMUVIAL EP </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE DESARROLLO TURISTICO DE RECREACION SOSTENIBLE Y SUSTENTABLE E INF. DE LUGARES T </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE INFORMACION Y COMUNICACION DEL CANTON ZAPOTILLO EMINCOZA-EP </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE RECOLECCION  TRANSPORTE  TRATAMIENTO DE DESECHOS SOLIDOS PELIGROSOS Y NO PELIGROSOS DE ASEO Y LIMPIEZA Y DE MANTENIMIENTO DE LUGARES PUBLICOS DEL CANTON SANTA ELENA EMASA-EP </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE VIVIENDA EL PANGUI EMUVIP EP </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE VIVIENDA PROVIVIR PUYANGO </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE VIVIENDA SOCIAL DE MILAGRO </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE VIVIENDA Y DESARROLLO SI VIVIENDA EP </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL DE VIVIENDA Y DESARROLLO URBANO DEL CANTON SANTA ELENA </item>
<item>EMPRESA MUNICIPAL REGIONAL DE AGUA POTABLE DE ARENILLAS Y HUAQUILLAS  EMRAPAH. </item>
<item>EMPRESA NACIONAL MINERA ENAMI EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA - EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE AMBATO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA - EMPRESA MUNICIPAL MERCADO MAYORISTA AMBATO (EP-EMA) </item>
<item>EMPRESA PUBLICA  DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON ROCAFUERTE EPAPAR </item>
<item>EMPRESA PUBLICA CANTONAL DE AGUA POTABLE  ALCANTARILLADO  MANEJO PLUVIAL  DEPURACION RESIDUOS MANTA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA CANTONAL DE VIVIENDA VIVIR ZAPOTILLO HERMOSO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA CEMENTERA DEL ECUADOR EP </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA CENTROS DE ENTRENAMIENTO PARA EL ALTO RENDIMIENTO - CEAR EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA CORPORACION ORENSE DE DESARROLLO ECONOMICO TERRITORIAL DE EL ORO CORPODET EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA CORREOS DEL ECUADOR CDE E.P. </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE  AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE COLIMES  EPAPA COLI </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE ADMINISTRACION VIAL DEL GOBIERNO PROVINCIAL AUTONOMO DE MANABI </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA DE AGUA ALCANTARILLADO Y ASEO DE PASAJE AGUAPAS EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE ANTONIO ANTE EPAA-AA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE PUJILI EPAPAP </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE SAN MIGUEL EMAPA-SM </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON EL GUABO EPAAGUA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON SANTA ROSA EMAPASR EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON ZAMORA EP EMAPAZ EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO SANITARIO DEL CANTON SAN FRANCISCO DE PUEBLOVIEJO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE ARIDOS Y ASFALTOS DEL AZUAY ASFALTAR EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE ASEO Y GESTION AMBIENTAL DEL CANTON LATACUNGA EPAGAL </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA DE COMERCIALIZACION TURÍSTICA "ORELLANA TURISMO EP" </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE COMUNICACION E INFORMACION MUNICIPAL DE CATAMAYO COMUNICATE EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE CONSTRUCCION MANABI CONSTRUYE </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE CONSTRUCCION PROVINCIAL DE ESMERALDAS - ESMERALDAS CONSTRUYE </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE CONSTRUCCIONES DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PROVINCIAL DE SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE DESARROLLO ESTRATEGICO ECUADOR ESTRATEGICO EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE DESARROLLO PRODUCTIVO Y AGROPECUARIO DEL SUR DEPROSUR EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE DESARROLLO PRODUCTIVO Y COMPETITIVIDAD EMPUDEPRO-TENA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE DESARROLLO Y CONSTRUCCIONES DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PROVINCIAL DE NAPO </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA DE EXPLORACION Y EXPLOTACION DE HIDROCARBUROS PETROAMAZONAS EP </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA DE FOMENTO A LAS ACTIVIDADES PRODUCTIVAS TURISTICAS AGROPECUARIAS,  HABITACIONALES Y AMBIENTALES DE LA PROVINCIA DE LOS RIOS PRODURIOS EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE HIDROCARBUROS DEL ECUADOR EP PETROECUADOR </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE INNOVACION Y COMERCIALIZACION INVENTIO-ESPOL EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE INVERSIONES Y DESARROLLO DE NEGOCIOS SOSTENIBLES DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PROVINCIAL DEL GUAYAS.  INVERGUAYAS EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE LA MANCOMUNIDA DE TRANSITO TRASPORTE TERRESTRE  Y SEGURIDAD VIAL DE LA PROVINCIA DE PASTAZA- TRANSAC </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE MERCADO Y CAMAL SANTA ROSA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE MERCADOS MUNICIPALES DEL CANTON QUEVEDO EPUMEM-Q </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA DE MOVILIDAD DEL NORTE </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA DE MOVILIDAD TRANSITO Y TRASPORTE DEL CANTON ZARUMA EMOVTZA-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE OBRAS BIENES Y SERVICIOS SANTA ELENA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE PARQUES URBANOS Y ESPACIOS PUBLICOS EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE PRODUCCION Y DESARROLLO ESTRATEGICO DE LA UNVERSIDAD TECNICA ESTATAL DE QUEVEDO EP PRODEUTEQ EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE RIEGO DRENAJE Y DRAGADO EMPRIDREYD EL ORO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE RIEGO Y DRENAJE DEL SUR  RIDRENSUR E.P. </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE SERVICIO DE RASTRO CATAMAYO EP RASTRO-CATAMAYO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE SERVICIO DE RASTRO Y PLAZAS DE GANADO DEL CANTON MACARA EPUSRAPLAGMAC </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE SERVICIOS ESPOL-TECH EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE SERVICIOS MUNICIPALES DE ANTONIO ANTE SERMAA EP </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA DE TURISMO CIUDAD MITAD DEL MUNDO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE TURISMO COTACACHI EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE VIALIDAD DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PROVINCIAL DEL GUAYAS </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE VIALIDAD DEL SUR  VIALSUR E.P. </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE VIALIDAD IMBAVIAL EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE VIALIDAD ZAMORA CHINCHIPE VIALZACHIN EP DEL GOBIERNO PROVINCIAL DE ZAMORA CHINCHI </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE VIVIENDA DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PROVINCIAL DEL GUAYAS </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE VIVIENDA EMPUVI BUEN VIVIR </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DE VIVIENDA Y CONSTRUCCION ZAMORA EMVICONZ </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DEL AGUA - EPA  EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA DEL COMPLEJO TURISTICO DE CHACHIMBIRO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA EMPRESA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE RIOBAMBA EP-EMAPAR </item>
<item>EMPRESA PUBLICA EP EDUQUIL UG </item>
<item>EMPRESA PUBLICA FABRICA IMBABURA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA FARMACIAS MUNICIPALES SOLIDARIAS FARMASOL EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA FLOTA PETROLERA ECUATORIANA-EP FLOPEC </item>
<item>EMPRESA PUBLICA HIDROELECTRICA ZAMORA CHINCHIPE HIDROZACHIN EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA LA UEMPRENDE EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MANCOMUNADA COSTA LIMPIA EP </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MANCOMUNADA DE TRÁNSITO, TRANSPORTE TERRESTRE Y SEGURIDAD VIAL DE TUNGURAHUA EPM-GESTITRANSV-T   </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA DE AGUA POTABLE Y SANEAMIENTO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA DE ASEO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA DE DESARROLLO URBANO DE QUITO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA DE GESTION DE DESTINO TURISTICO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA DE GESTION INTEGRAL DE RESIDUOS SOLIDOS EMGIRS-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA DE HABITAT Y VIVIENDA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA DE LOGISTICA PARA LA SEGURIDAD Y LA CONVIVENCIA CIUDADANA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA DE MOVILIDAD Y OBRAS PUBLICAS </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA DE RASTRO QUITO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA DE SERVICIOS AEROPORTUARIOS Y GESTION DE ZONAS FRANCAS Y REGIMENES ESP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA DE TRANSPORTE DE PASAJEROS DE QUITO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA DEL MERCADO MAYORISTA DE QUITO (MMQ-EP) </item>
<item>EMPRESA PUBLICA METROPOLITANA METRO DE QUITO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL AGROINDUSTRIAL EP-EMPROFRUB </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL CUERPO DE BOMBEROS DE RUMIÑAHUI </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE  AGUA POTABLE  Y ALCANTARILLADO DE GUAYAQUIL EP - EMAPAG EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE  AGUA POTABLE  Y ALCANTARILLADO DE VALENCIA  EMAPAV-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE  AGUA POTABLE ALCANTARILLADO Y CONTROL DE INUNDACIONES DEL CANTON CHONE EPMAPACICH </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE  TRANSITO DE GUAYAQUIL - EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE  ALCANTARILLADO Y ASEO CAYAMBE  EMAPAAC-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE  ALCANTARILLADO Y SANEAMIENTO AMBIENTAL DEL CANTON  AZOGUE </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE  ALCANTARILLADO Y SANEAMIENTO BASICO DE PEDRO MONCAYO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE ALCANTARILLADO Y RESIDUOS SOLIDOS DE PAJAN EPMAPARS-P </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE ALCANTARILLADO Y SANEAMIENTO DE CALVAS EP EMAPAC </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE ALCANTARILLADO Y SANEAMIENTO DE CUMANDA EPMAPSAC </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE DAULE EMAPA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE IBARRA EMAPA-I </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE JAMA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE LA CIUDAD DE CHUNCHI </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE LA TRONCAL - EMAPAT EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE LATACUNGA EPMAPAL </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE PASTAZA EMAPAST EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE PEDERNALES EPMAPA - PED </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE PEDRO VICENTE MALDONADO EPMAPA - PVM </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE PORTOVIEJO EPMAPAP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE SANTO DOMINGO EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE SARAGURO EMAPASA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE SUCUA EPMAPA-S </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE TULCAN </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON BOLIVAR EPMAPA-B </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON CHIMBO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON LOMAS DE SARGENTILLO - EPMAPALS </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON MACHALA "AGUAS MACHALA-EP" </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON MEJIA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON PICHINCHA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON PUERTO LOPEZ EPMAPAPL </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON QUEVEDO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL CANTON SAMBORONDON EPMAPA-S </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DEL TAMBO EMAPAT-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO SANITARIO DEL CANTON JIPIJAPA EPMAPAS-J </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO SANITARIO EMAPA-EP GAD MUNICIPAL DEL CANTON SIMÓN BOLIVAR </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE ASEO DE CUENCA EMAC - EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE ASEO DE MACHALA EMAM EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE ASEO RECOLECCION Y DISPOSICION FINAL DE DESECHOS SOLIDOS (EPMARYDDS) DEL CANTON JAMA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE ASEO Y GESTION AMBIENTAL DEL CANTON QUEVEDO EPMAGAQ </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE CAMAL DEL CANTÓN QUEVEDO </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE CEMENTERIOS DEL CANTÓN QUEVEDO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE COMUNICACION E INFORMACION DE PINDAL - EMCIP EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE COMUNICACION E INFORMACION DE SARAGURO EMCISA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE COMUNICACION FORMACION E INFORMACION DEL CANTON PUERTO LOPEZ EMCIPLO EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE DESARROLLO ECONOMICO EDEC-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE FAENAMIENTO Y PRODUCTOS CARNICOS DE IBARRA </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE GESTIÓN INTEGRAL DE RESIDUOS SOLIDOS,  EMGIRS-EP-SIMÓN BOLÍVAR </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE INFRAESTRUCTURA  DESARROLLO Y SERVICIOS DEL CANTON PUERTO QUITO </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE MOVILIDA DE MACHALA EPMM-M </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE MOVILIDAD  TRANSITO Y TRANSPORTE DE CUENCA - EMOV EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE ORGANIZACION Y FUNCIONAMIENTO DE LAS OBRAS TURISTICAS DEL CANTON PUERTO LOPEZ - EPMOTPL </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE PARQUES Y AREAS VERDES DEL CANTON QUEVEDO </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE RADIO Y TELEVICIÓN DEL CANTON LOJA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE RASTRO Y PLAZAS DE GANADO DE SANTO DOMINGO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE RESIDUOS SOLIDOS RUMIÑAHUI-ASEO  EPM </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE SANEAMIENTO AMBIENTAL DE BABAHOYO - EMSABA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE SERVICIOS DE CEMENTERIOS  SALAS DE VELACIONES Y EXEQUIAS DEL CANTON CUE </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE SERVICIOS DE RASTRO Y PLAZAS DE GANADO EMURPLAG EP </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE TELECOMUNICACIONES AGUA POTABLE ALCANTARILLADO Y SANEAMIENTO DE CUENCA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE TRANSFORMACION Y COMERCIALIZACION DE PRODUCTOS DE TIERRAS ALTAS </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE TRANSITO TRASPORTE TERRESTRE FLUVIAL MARITIMO SEGURIDAD VIAL TERMINAL TERRESTRE Y MOVILIDAD DE SANTA ROSA </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE TRANSPORTE TERRESTRE TRANSITO SEGURIDAD VIAL Y TERMINALES TERRESTRES DE SANTO DOMINGO EPMT SD </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE TRANSPORTE TERRESTRE TRANSITO Y SEGURIDAD VIAL DEL CANTON PORTOVIEJO EPM-PORTOVIAL </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE TURISMO COLTA LINDO Y MILENARIO TOURING </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUNICIPAL DE TURISMO PROMOCION CIVICA Y RELACIONES INTENACIONALES DE GUAYAQUIL </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE URBANIZACION Y VIVIENDA DE CUENCA  EMUVI EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE URBANIZACION Y VIVIENDA DEL CANTON VALENCIA - EMVI EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE VIVIENDA DE LOJA VIVEM-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DEL MINI TERMINAL TERRESTRE DE LA CIUDAD DE BAHIA DE CARAQUEZ EMTTBC EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL FARMACIA SOLIDARIA DE SIGSIG FARMASIG-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL MANCOMUNADA DE AGUA POTABLE  ALCANTARILLADO SANITARIO Y PLUVIAL Y DEPURACION Y APROVECHAMIENTO DE AGUAS RESIDUALES SANEAMIENTO AGUAPEN-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL MANCOMUNADA DE AGUA POTABLE ALCANTARILLADO Y SERVICIOS INTEGRALES DE MANEJO DE RESIDUOS SOLIDOS </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL MANCOMUNADA DE ASEO INTEGRAL DE LA CUENCA DEL JUBONES EMMAICJ-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL MANCOMUNADA DE ASEO INTEGRAL DE LOS CANTONES DE CAÑAR BIBLIAN EL TAMBO Y SUSCAL </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL MANCOMUNADA DE ASEO INTEGRAL DE LOS CANTONES DE GUALACEO CHORDELEG SIGSIG GUACHAPALA Y EL PAN </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL MANCOMUNADA DE ASEO INTEGRAL DE LOS CANTONES DE PATATE Y PELILEO EMMAIT-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL MANCOMUNADA DE ASEO INTEGRAL DE PALLATANGA  CUMANDA Y GENERAL ANTONIO ELIZ </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL MANCOMUNADA RECOLECCION  PROCESAMIENTO Y DISPOSICION FINAL DE DESECHOS SOLIDOS </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL MERCADO DE PRODUCTORES AGRICOLAS SAN PEDRO DE RIOBAMBA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL PARA EL TRATAMIENTO APROVECHAMIENTO Y DISPOSICION FINAL DE RESIDUOS SOLIDOS EPMTADFRS </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL PARA LA GESTION INTEGRAL DE LOS DESECHOS SOLIDOS DEL CANTON AMBATO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL REGISTRO DE LA PROPIEDAD DE GUAYAQUIL </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL REGISTRO DE LA PROPIEDAD DE MANTA-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL TERMINAL TERRESTRE BABAHOYO TTB-EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL TERMINAL TERRESTRE DE MACHALA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL TRANSPORTES Y TERMINALES JOCAY-EP </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA MUSEO ARQUEOLÓGICO Y CENTRO CULTURAL DE ORELLANA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA NACIONAL DE HABITAT Y VIVIENDA </item>
<item>EMPRESA PUBLICA PARA EL DESARROLLO PECUARIO PROVINCIAL DE ZAMORA CHINCHIPE </item>
<item>EMPRESA PUBLICA PARA EL SISTEMA INTEGRAL DE FAENAMIENTO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA PARQUE INDUSTRIAL DE LOJA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA PISCICOLA CALMITUYACU EP </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA PROVINCIAL DE SERVICIO SOCIAL SANTO DOMINGO SOLIDARIO </item>
<item>EMPRESA PUBLICA RED MUNICIPAL DE SALUD MACHALA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA TAME LINEA AEREA DEL ECUADOR TAME EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA TERMINAL TERRESTRE Y COMUNICACION SOCIAL COCA EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA UNIDAD NACIONAL DE ALMACENAMIENTO UNA EP </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA UNIVERSIDAD TÉCNICA DE AMBATO UTA EP </item>
<item>EMPRESA PÚBLICA VIAL DE CONSTRUCIONES  EP DEL GAD MUNICIPAL DEL CANTON SIMÓN BOLIVAR </item>
<item>EMPRESA PUBLICA VIAL DEL GOBIERNO AUTONOMO PROVINCIAL DE ORELLANA EP - EMPROVIAL </item>
<item>EMPRESA PUBLICA VIAL DEL GOBIERNO PROVINCIAL AUTONOMO DE EL ORO - EMVIAL EP </item>
<item>EMPRESA PUBLICA VIAL PROVINCIAL DE LOS RIOS - EMVIALRIOS </item>
<item>EMPRESA PUBLICA YACHAY E.P. </item>
<item>EMPRESA PUBLICA ZONA DE INFRAESTRUCTURA LOGISTICA Y DE CONECTIVIDAD EP-ZONA-ILCO </item>
<item>ENFARMA EP </item>
<item>ENOKANQUI EP-SERVICIOS AGROPECUARIOS </item>
<item>EP SERVICIO ASESORIA CONSULTA Y CAPACITACION DE INGENIERIA QUIMICA </item>
<item>ESCUELA ALAUSI </item>
<item>ESCUELA BANOS </item>
<item>ESCUELA DE ARTILLERIA ANTIAEREA CONJUNTA CORONEL OCTAVIO YCAZA </item>
<item>ESCUELA DE AVIACION DEL EJERCITO </item>
<item>ESCUELA DE CONDUCTORES PROFESIONALES ESPOL EP </item>
<item>ESCUELA DE FORMACION DE POLICIAS CABO SEGUNDO VICTOR HUGO USCA PACHACAMA </item>
<item>ESCUELA DE FORMACION DE POLICIAS DE GUAYAQUIL </item>
<item>ESCUELA DE FORMACION DE SOLDADOS DE LA F. T. </item>
<item>ESCUELA DE INFANTERIA AEREA EIA </item>
<item>ESCUELA DE LA MARINA MERCANTE NACIONAL </item>
<item>ESCUELA DE PERFECCIONAMIENTO AEREOTECNICOS - FAE </item>
<item>ESCUELA DE POLICIA CABO SEGUNDO DE POLICIA SOCRATES MANRIQUE ARBOLEDA SANABRIA </item>
<item>ESCUELA ESTADO MAYOR </item>
<item>ESCUELA FABIAN ARMIJOS JIMENEZ </item>
<item>ESCUELA GUSTAVO NOBOA </item>
<item>ESCUELA J ROSERO LEON </item>
<item>ESCUELA JOSE EMILIO CASTILLO S </item>
<item>ESCUELA LIZANDRO HERRERA </item>
<item>ESCUELA PERFECCIONAMIENTO OFICIALES </item>
<item>ESCUELA POLITECNICA NACIONAL </item>
<item>ESCUELA SAN MIGUEL DE BOLIVAR </item>
<item>ESCUELA SAN PABLO DEL LAGO </item>
<item>ESCUELA SUPERIOR MILITAR DE AVIACION ESMA </item>
<item>ESCUELA SUPERIOR MILITAR ELOY ALFARO </item>
<item>ESCUELA SUPERIOR POLICIA </item>
<item>ESCUELA SUPERIOR POLITECNICA AGROPECUARIA DE MANABI MANUEL FELIX LOPEZ </item>
<item>ESCUELA SUPERIOR POLITECNICA DEL CHIMBORAZO </item>
<item>ESCUELA SUPERIOR POLITECNICA DEL LITORAL </item>
<item>ESCUELA TECNICA DE AVIACION CIVIL ETAC </item>
<item>ESCUELA TECNICA DE LA FUERZA AEREA </item>
<item>ESPE-INNOVATIVA EP </item>
<item>ESTABLECIMIENTO NAVAL DE QUITO </item>
<item>ESTACION AERONAVAL DE MANTA (ESANMA) </item>
<item>ESTACION NAVAL DE JAMBELI </item>
<item>FABRICAMOS ECUADOR FABREC EP </item>
<item>FAE - CENTRO DE OPERACIONES SECTORIAL 1 COS.1 </item>
<item>FAE - CENTRO DE OPERACIONES SECTORIAL 2 COS.2 </item>
<item>FAE - CENTRO DE OPERACIONES SECTORIAL 3 COS.3 </item>
<item>FAMILIA FM / FUNDACION HOGAR DEL ECUADOR </item>
<item>FARMACIA MUNICIPAL EMPRESA PUBLICA FARMUNIC EP </item>
<item>FARMACIA MUNICIPAL SANTIAGO DE GUALACEO FARMASAG EP </item>
<item>FARMACIA MUNICIPAL SOLIDARIA SANTA ISABEL FARMASI EP </item>
<item>FEDERACION DEPORTIVA DE ESMERALDAS </item>
<item>FEDERACIÓN DEPORTIVA DEL CARCHI </item>
<item>FEDERACION DEPORTIVA DEL GUAYAS </item>
<item>FEDERACION DEPORTIVA PROVINCIAL DE ZAMORA CHINCHIPE </item>
<item>FERROCARRILES DEL ECUADOR  EMPRESA PUBLICA - FEEP </item>
<item>FISCALIA DE  BOLIVAR </item>
<item>FISCALIA DE CANAR </item>
<item>FISCALIA DE CARCHI </item>
<item>FISCALIA DE CHIMBORAZO </item>
<item>FISCALIA DE COTOPAXI </item>
<item>FISCALIA DE EL ORO </item>
<item>FISCALIA DE ESMERALDAS </item>
<item>FISCALIA DE IMBABURA </item>
<item>FISCALIA DE LOJA </item>
<item>FISCALIA DE LOS RIOS </item>
<item>FISCALIA DE MANABI </item>
<item>FISCALIA DE MORONA SANTIAGO </item>
<item>FISCALIA DE NAPO </item>
<item>FISCALIA DE ORELLANA </item>
<item>FISCALIA DE PASTAZA </item>
<item>FISCALIA DE PICHINCHA </item>
<item>FISCALIA DE SANTA ELENA </item>
<item>FISCALIA DE SANTO DOMINGO TSACHILLAS </item>
<item>FISCALIA DE SUCUMBIOS </item>
<item>FISCALIA DE TUNGURAHUA </item>
<item>FISCALIA DE ZAMORA CHINCHIPE </item>
<item>FISCALIA DEL AZUAY </item>
<item>FISCALIA DEL GUAYAS </item>
<item>FISCALIA GENERAL DEL ESTADO - PLANTA CENTRAL </item>
<item>FONDO AMBIENTAL </item>
<item>FUERTE MILITAR MIGUEL ITURRALDE </item>
<item>FUERZA AEREA ECUATORIANA </item>
<item>FUERZA NAVAL - PLANTA CENTRAL </item>
<item>FUERZA TERRESTRE DEL EJERCITO ECUATORIANO </item>
<item>FUNDACION MUNICIPAL TEATRO NACIONAL SUCRE </item>
<item>FUNDACION MUNICIPAL TRANSPORTE MASIVO URBANO DE GUAYAQUIL </item>
<item>FUNDACION MUSEOS DE LA CIUDAD </item>
<item>FUNDACION TERMINAL TERRESTRE DE GUAYAQUIL </item>
<item>GAD PARROQUIAL RURAL DE GARCIA MORENO </item>
<item>GAD PARROQUIAL RURAL DE UNAMUNCHO </item>
<item>GERENCIA REGIONAL GALAPAGOS </item>
<item>GIBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE BELLAMARIA </item>
<item>GOBERNACION DE EL ORO </item>
<item>GOBERNACION DE ESMERALDAS </item>
<item>GOBERNACION DE GALAPAGOS </item>
<item>GOBERNACION DE GUAYAS </item>
<item>GOBERNACION DE IMBABURA </item>
<item>GOBERNACION DE LOJA </item>
<item>GOBERNACION DE LOS RIOS </item>
<item>GOBERNACION DE MANABI </item>
<item>GOBERNACION DE MORONA SANTIAGO </item>
<item>GOBERNACION DE NAPO </item>
<item>GOBERNACION DE ORELLANA </item>
<item>GOBERNACION DE PASTAZA </item>
<item>GOBERNACION DE SANTA ELENA </item>
<item>GOBERNACION DE SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS </item>
<item>GOBERNACION DE SUCUMBIOS </item>
<item>GOBERNACION DE TUNGURAHUA </item>
<item>GOBERNACION DE ZAMORA CHINCHIPE </item>
<item>GOBERNACION DEL AZUAY - Cuenca </item>
<item>GOBERNACION DEL BOLIVAR </item>
<item>GOBERNACION DEL CANAR </item>
<item>GOBERNACION DEL CARCHI </item>
<item>GOBERNACION DEL CHIMBORAZO </item>
<item>GOBERNACION DEL COTOPAXI </item>
<item>GOBIERNO AUTONO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PIMOCHA </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMA DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SABANILLA </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRAIZADO MUNICIPAL DEL CANTON VINCES </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIADO PARROQUIAL DE LAS NIEVES </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO  PARROQUIAL RURAL DE JUAN GOMEZ RENDON PROGRESO </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE CHECA </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA  PARROQUIA DE CANCHAGUA </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA  PARROQUIA DE CASANGA </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA  PARROQUIA RURAL DE BELISARIO QUEVEDO </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA  PARROQUIA RURAL DE JULCUY </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA  PARROQUIA YAMANA </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUI RURAL PEDRO PABLO GOMEZ </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA ANCON </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA BELLAVISTA </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA BOLIVAR </item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA CANGONAMA</item>
<item>GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA CHIRIJOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA COLAISACA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA CUBE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA DE CHIQUICHA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA DE CHUPIANZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA DE CONSTANTINO FERNANDEZ</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA DE GUAYLLABAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA DE NONO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA DE PATUCA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA DE PUEMBO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA DE SAN FRANCISCO DE CHINIMBIMI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA DE TABABELA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA DE ZAMBIZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA DOCE DE DICIEMBRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA DUG-DUG</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA EL INGENIO (LOJA)</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA EL LUCERO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA GARZAREAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA JESUS MARIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA LA PILA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA LA UNION</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA LIMONES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA MALIMPIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA PALMAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL ALHAJUELA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL CAMPOZANO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL DE BACHILLERO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL DE BELLAVISTA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL DE HONORATO VASQUEZ</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL DE PUERTO MACHALILLA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL DE SAN ISIDRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL DE SANTA MARIANITA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL DE ZUMBAHUA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL DIEZ DE AGOSTO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL ELOY ALFARO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL GUALE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL LA UNION</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL MEMBRILLAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL SAN ANTONIO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL SAN LORENZO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA RURAL SAN PLACIDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA SALIMA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA SAN ANTONIO DE LAS ARADAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA SANTA FE DE GALAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA TACAMOROS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA UNION DE ATACAMES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA URBINA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA UTUANA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIA VILCABAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PARROQUIAL DE PIFO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PROVINCIA DE CHIMBORAZO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PROVINCIA DE COTOPAXI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PROVINCIA DE ESMERALDAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PROVINCIA DE ORELLANA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PROVINCIA DE PICHINCHA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PROVINCIA DE SUCUMBIOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PROVINCIA DEL CAÑAR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE LA PROVINCIA DEL CARCHI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE QUIROGA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE RAMON CAMPANA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON ARAJUNO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON ARCHIDONA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON ATAHUALPA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON BABA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON CALVAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON CARLOS JULIO AROSEMENA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON CATAMAYO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON CELICA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON CENTINELA DEL CONDOR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON CHINCHIPE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON CUYABENO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON EL CARMEN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON EL PANGUI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON ESPINDOLA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON FRANCISCO DE ORELLANA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON GUALAQUIZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON GUARANDA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON HUAMBOYA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON JAMA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON JARAMIJO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON JIPIJAPA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON JOYA DE LOS SACHAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON LIMON INDANZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON LOGROÑO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON MARCABELI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON MORONA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON NANGARITZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PABLO SEXTO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PAJAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PALANDA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PALENQUE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PALTAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PAQUISHA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PASTAZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PEDERNALES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PEDRO MONCAYO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PEDRO VICENTE MALDONADO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PICHINCHA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PINDAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON QUILANGA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON ROCAFUERTE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON SAN FRANCISCO DE PUEBLOVIEJO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON SAN MIGUEL DE  LOS BANCOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON SAN PEDRO DE PELILEO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON SANTA ELENA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON SANTIAGO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON SOZORANGA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON TISALEO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON URDANETA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON VALENCIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON YANTZAZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON ZAPOTILLO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTONVENTANAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL DISTRITO METROPOLITANO DE QUITO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO ILUSTRE MUNICIPALIDAD DEL CANTON DAULE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO INTERCULTURAL ALTERNATIVO PARTICIPATIVO DE LA PARROQUIA SAN SIMON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO INTERCULTURAL DEL CANTON CAÑAR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO INTERCULTURAL MUNICIPAL EL TAMBO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO INTERCULTURAL PARTICIPATIVO DEL CANTON SUSCAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE 24 DE MAYO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE BALAO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE CALUMA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE CASCALES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE CHAMBO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE CHORDELEG</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE CHUNCHI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE COLIMES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE EL CHACO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE ESPEJO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE GIRON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE ISIDRO AYORA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE LAGO AGRIO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE LAS LAJAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE LOJA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE MOCHA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE PALESTINA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE PALORA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE PUYANGO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE QUIJOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SALINAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SAN CRISTOBAL DE PATATE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SAN FERNANDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SAN JACINTO DE BUENA FE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SAN JACINTO DE YAGUACHI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SAN JUAN BOSCO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SAN MIGUEL DE URCUQUI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SAN PEDRO DE PIMAMPIRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SANTA ANA DE COTACACHI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SANTA CLARA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SANTA ISABEL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SANTO DOMINGO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SIGCHOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SIGSIG</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE SUCUMBIOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE TAISHA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE TENA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE TIWINTZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE TULCAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE ZAMORA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DE ZARUMA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON   IBARRA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON  ALFREDO BAQUERIZO MORENO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON  ANTONIO ANTE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON  DURAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON  EL EMPALME</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON  GENERAL ANTONIO ELIZALDE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON  GUAYAQUIL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON  MARCELINO  MARIDUEÑA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON  MILAGRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON  NARANJITO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON  NOBOL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON AGUARICO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON ALAUSI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON ARENILLAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON ATACAMES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON BABAHOYO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON BALSAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON BALZAR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON BAÑOS DE AGUA SANTA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON BOLIVAR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON BOLIVAR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON CAMILO  PONCE  ENRIQUEZ</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON CAYAMBE - Cayambe
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON CAYAMBE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON CEVALLOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON CHAGUARPAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON CHILLA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON CHIMBO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON CHONE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON COLTA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON CUENCA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON CUMANDA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON DELEG</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON ECHEANDIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON EL GUABO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON EL PAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON EL TRIUNFO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON ELOY ALFARO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON ESMERALDAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON FLAVIO ALFARO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON GONZALO PIZARRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON GUACHAPALA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON GUALACEO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON GUAMOTE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON GUANO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON HUAQUILLAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON ISABELA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON JUNIN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON LA CONCORDIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON LA LIBERTAD</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON LA MANA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON LAS NAVES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON LATACUNGA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON LOMAS DE SARGENTILLO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON LORETO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON MACARA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON MACHALA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON MANTA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON MEJIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON MERA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON MOCACHE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON MONTALVO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON MONTECRISTI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON MONTUFAR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON MUISNE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON NARANJAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON OLMEDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON OLMEDO-MANABI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON OÑA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON OTAVALO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON PANGUA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON PASAJE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON PAUTE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON PEDRO CARBO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON PENIPE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON PLAYAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON PORTOVELO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON PORTOVIEJO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON PUCARA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON PUERTO LOPEZ</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON PUERTO QUITO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON PUJILI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON QUEVEDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON QUININDE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON QUINSALOMA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON RIOBAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON RIOVERDE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON RUMIÑAHUI GADMUR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SALCEDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SALITRE   ( ANTES URBINA JADO )</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SAMBORONDON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SAN CRISTÓBAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SAN LORENZO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SAN VICENTE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SANTA ANA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SANTA CRUZ</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SANTA LUCIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SANTA ROSA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SANTIAGO DE QUERO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SAQUISILI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SEVILLA DE ORO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SHUSHUFINDI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SIMON BOLIVAR</item><item>
GOBIERNO AUTÓNOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON SUCRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON TOSAGUA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON YACUAMBI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL INTERCULTURAL DE SARAGURO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL NABON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL SAN PEDRO DE HUACA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPALIDAD DE AMBATO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PAROQUIAL RURAL DE AMERICA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA ASUNCION</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL CUYABENO</item><item>
GOBIERNO AUTÓNOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL DE CHITAN DE NAVARRETE</item><item>
GOBIERNO AUTÓNOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL DE CRISTOBAL COLON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL DE EL GOALTAL</item><item>
GOBIERNO AUTÓNOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL DE JUAN MONTALVO</item><item>
GOBIERNO AUTÓNOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL DE LA PAZ</item><item>
GOBIERNO AUTÓNOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL DE MALDONADO</item><item>
GOBIERNO AUTÓNOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL DE MONTE OLIVO</item><item>
GOBIERNO AUTÓNOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL DE PIOTER</item><item>
GOBIERNO AUTÓNOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL DE SAN ISIDRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL DE SANTA MARTHA DE CUBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL DE URBINA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL GUALEA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL GUALEL</item><item>
GOBIERNO AUTÓNOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL LA CONCEPCION</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL MARISCAL SUCRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL MULALO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA RURAL POMASQUI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIA SAN ANTONIO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL COCHAPATA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL COJITAMBO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE ALSHI 9 DE OCTUBRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE CAMARONES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE CHANTACO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE CHONTAMARCA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE CHOROCOPTE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE CHUMBLIN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE CIANO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE CONCEPCION</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE DUCUR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE EL CABO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE EL VALLE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE FERNANDEZ SALVADOR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE FUNDOCHAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE GUARAINAG</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE ILAPO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE JAVIER LOYOLA CHUQUIPATA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE JIMA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE JUNCAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE LA ASUNCION</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE LA TINGUE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE LARAMA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE LUDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE MORASPUNGO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE NAMBACOLA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE NANEGAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE PALMA ROJA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE PINDILIG</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE PRINCIPAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE PUMPUENTSA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE QUINCHICOTO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE QUINGEO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE SACAPALCA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE SAN ANTONIO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE SAN ANTONIO DE CUMBE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE SAN GERARDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE SAN JAVIER DE CACHAVI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE SAN JOSE DE RARANGA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE SAN RAFAEL DE SHARUG</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE SANTA MARIA DEL TOACHI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE SANTA MARIANITA DE JESUS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE SANTA SUSANA DE CHIVIAZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE SIDCAY</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE TARQUI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE TIMBIRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE TOBAR DONOSO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE TUMBABIRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE TUMBACO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE UYUMBICHO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE VACAS GALINDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE YANGANA-GAD PARROQUIAL YANGANA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE ZHUD</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DEL QUINCHE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL EL PARAISO DE CELEN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL EL ROSARIO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL GENERAL MORALES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL GUAPAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL HONORATO VASQUEZ</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL INGAPIRCA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL JUAN DE VELASCO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL LA PROVIDENCIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL LLIGUA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL LUIS CORDERO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL  DE RIO BLANCO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL  DE SANTIAGO DE PANANZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL  DE SINAI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL  EL ANEGADO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL  MANUEL DE J CALLE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL  REMIGIO CRESPO TORAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL 10 DE AGOSTO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL 11 DE NOVIEMBRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL ALEJANDRO LABAKA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL ALEJO LASCANO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL ALLURIQUIN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL ARQ. SIXTO DURAN BALLEN E</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL ATAHUALPA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL CAÑI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL CAPSOL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL CRNL. LORENZO DE GARAICOA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL CUSUBAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DANIEL CORDOVA TORAL - Gualaceo
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DAYUMA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE  HUAMBALO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE 16 DE AGOSTO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ACHUPALLAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE AGUAS NEGRAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE AHUANO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ALANGASI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ALOAG</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE AMAGUAÑA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE AMAZONAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE AMBATILLO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ANCONCITO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ANGEL PEDRO GILER</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ANGOCHAGUA GADPRA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ANTONIO JOSE HOLGUIN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ARAPICOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ARCAPAMPA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ASCAZUBI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ATAHUALPA GADPRATAHUALPA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE AUGUSTO N. MARTINEZ GADPRANM</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE AYAPAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE BAQUERIZO MORENO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE BARBONES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE BELLAVISTA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE BELLAVISTA EL ORO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE BENITEZ PACHANLICA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE BILBAO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE BILOVAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE BOMBOIZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE BUENAVISTA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CACHA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CALACALI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CALDERON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CANELOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CANGAHUA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CAÑA QUEMADA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CAPIRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CARACOL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CARCABON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CASACAY</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CAZADEROS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CHACARITA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CHACRAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CHANDUY</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CHANTILIN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CHAVEZPAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CHICAÑA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CHIGUAZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CHIQUINTAD</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CHITO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CHOBO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CHUGCHILAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CHURA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE COJIMIES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE COLUMBE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CONOCOTO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE COPAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE COSANGA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE COTALO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE COTUNDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CUBIJIES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CUCHAENTZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CUMANDA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CUMBARATZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CUMBAYA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CUNCHIBAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CURARAY</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CURTINCAPAC</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CUTCHIL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE CUTUGLAGUA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE DURENO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE EL ALTAR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE EL CARMELO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE EL CHICAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE EL CHORRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE EL ENO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE EL GUISMI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE EL PLAYON DE SAN FRANCISCO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE EL TINGO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE EL TRIUNFO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE EMILIO MARIA TERAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE EUGENIO ESPEJO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE FACUNDO VELA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE FATIMA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE GARCIA MORENO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE GARCIA MORENO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE GENERAL PROAÑO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE GENERAL VERNAZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE GONZALO DIAZ DE PINEDA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE GUADALUPE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE GUANANDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE GUANAZAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE GUASUNTOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE GUAYTACAMA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE GÜEL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE GUIZHAGUIÑA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE HATUN SUMAKU</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE HUACHI GRANDE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE HUAMBI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE HUASAGA ( CAB. EN WAMPUIK )</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE HUERTAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE HUIGRA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE IMBANA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE IMBAYA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE INDANZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE IZAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE JAMBELI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE JAMBELI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE JERUSALEN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE JIMBURA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE JOSE LUIS TAMAYO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE JUAN BENIGNO VELA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE JULIO E MORENO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA ASUNCION</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA AVANZADA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA CANELA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA CHONTA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA IBERIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA MAGDALENA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA MERCED</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA SOFIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA VICTORIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA VICTORIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LA VILLEGAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LAGO SAN PEDRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LAS PAMPAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LICAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LIMONAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LLACAO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LLAGOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LLOA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LOS ANDES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LOS ANGELES GADP RURAL LOS ANGELES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE LOS ENCUENTROS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MACUMA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MALCHINGUI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MALVAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MANGLARALTO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MANU</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MARCOS ESPINEL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MARIANO MORENO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MEMBRILLO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MILAGRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MILAGROS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MINDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MONTALVO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MONTERREY</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MORALES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MOROMORO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MULANCAY</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE MULTITUD</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE NANEGALITO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE NAYON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE NAZON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE NUEVO PARAISO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE NUEVO QUITO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE NULTI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE OCTAVIO CORDERO PALACIOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE OTON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PACAYACU</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PACCHA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PACHICUTZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PALMALES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PANACOCHA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PANCHO NEGRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PANGUINTZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PANO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PANZALEO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PAPALLACTA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PICAIHUA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PIEDRAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PILAHUIN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PINGUILI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PINLLOPATA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PISTISHI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE POMONA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE POSORJA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PRESIDENTE URBINA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PROGRESO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PUCAPAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PUELLARO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PUERTO BOLIVAR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PUERTO LIMON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PUERTO MISAHUALLI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PUERTO MURIALDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PUERTO PECHICHE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PUERTO RODRIGUEZ</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PUNA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE PUNGALA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE QUISAPINCHA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE REGULO DE MORA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE RICAURTE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE RIO BONITO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE RIO NEGRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE RIO TIGRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE RIO VERDE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ROBERTO ASTUDILLO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE RUMIPAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE RUMIPAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SABANILLA CANTON ZAMORA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SALATI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN ANDRES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN ANDRES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN ANDRES DE PILLARO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN ANTONIO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN ANTONIO ( CAB. EN SAN ANTONIO DEL CENTRO )</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN BARTOLOME</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN BARTOLOME DE PINLLO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN CARLOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN CRISTOBAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN FRANCISCO DE  NATABUELA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN FRANCISCO DE BORJA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN FRANCISCO DEL VERGEL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN GERARDO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN GREGORIO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN ISIDRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN JACINTO DE WAKAMBEIS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN JOAQUIN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN JOSE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN JOSE DE ANCON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN JOSE DE CHALTURA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN JOSE DE POALO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN JOSE DEL TAMBO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN JUAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN JUAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN LUIS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN LUIS  DE EL ACHO ( CAB. EN EL ACHO  )</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN LUIS DE PAMBIL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN MATEO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN MIGUEL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN MIGUEL DE CONCHAY</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN MIGUELITO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN PABLO DE ATENAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN PEDRO DE VILCABAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN ROQUE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN ROQUE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN SALVADOR DE CAÑARIBAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN SEBASTIAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN SEBASTIAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN SEBASTIAN DE YULUC</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN VICENTE</item><item>
GOBIERNO AUTÓNOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAN VICENTE DE PUSIR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SANGAY</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SANTA ANA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SANTA CECILIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SANTA FE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SANTA ROSA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SANTA ROSA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SANTA ROSA DE CUZUBAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SANTIAGO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SANTO DOMINGO DE ONZOLE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SARACAY</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SARAYACU</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SARDINAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SAYAUSI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SELVA ALEGRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SELVA ALEGRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SEVILLA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SEVILLA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SEVILLA DON BOSCO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SHAGLLI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SIBAMBE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SIETE DE JULIO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SIMON BOLIVAR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SINSAO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE SUCRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TACHINA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TAMBILLO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TANICUCHI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TARIFA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TARQUI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TAURA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TAYUZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TENDALES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TENGUEL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TENIENTE HUGO ORTIZ</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TIMBARA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TOACASO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TOCACHI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TONCHIGÜE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TONSUPA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TORATA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TOTORAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TUNDAYME</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TUPIGACHI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TUTUPALI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE TUUTINENTZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ULBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE UZHCURRUMI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE VALLADOLID</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE VALPARAISO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE VICHE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE VUELTA LARGA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE YANAYACU</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE YARUQUI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE YAUPI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ZHIDMAD</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ZUÑAC</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DE ZURMI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL DIEZ DE AGOSTO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL CARMEN DE PIJILI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL EDEN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL ESFUERZO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL INGENIO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL LAUREL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL MORRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL PARAISO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL PROGRESO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL REVENTADOR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL ROSARIO RUMICHACA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL TABLON</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL TRIUNFO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL EL TRIUNFO DORADO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL GONZOL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL GRAL. PEDRO J.  MONTERO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL GUAYAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL JACINTO JIJON Y CAAMAÑO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL JADAN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL JOSEGUANGO BAJO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL JUAN BAUTISTA AGUIRRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL JULIO ANDRADE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LA BELLEZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LA BOCANA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LA CANDELARIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LA ESMERALDA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LA ESPERANZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LA ESPERANZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LA LIBERTAD</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LA LIBERTAD</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LA PEAÑA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LA UNION</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LA VICTORIA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LAURO GUERRERO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LIMONCOCHA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LLANO CHICO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LOS ANDES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LUIS CORDERO VEGA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL LUZ DE AMERICA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL MALDONADO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL MARIANO ACOSTA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL MATUS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL MULALILLO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL PABLO ARENAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL PACTO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL PALO QUEMADO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL PATRICIA PILAR</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL PERUCHO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL PIARTAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL PLAN PILOTO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL POMPEYA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL PUELA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL PUMALLACTA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL QUIMIAG</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL RIO CORRIENTES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL ROSA FLORIDA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SAN ANTONIO DE BAYUSHIG</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SAN ANTONIO DE PASA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SAN ANTONIO DE PICHINCHA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SAN CARLOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SAN FRANCISCO DE SAGEO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SAN JOSE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SAN JOSE DE PAYAMINO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SAN PABLO DE USHPAYACU</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SAN PEDRO DE LOS COFANES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SAN RAFAEL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SAN ROQUE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SAN SEBASTIAN DEL COCA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SANGUILLIN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SANTA  ROSA DE FLANDES</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SANTA TERESITA GADPRST</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SANTIAGO DE CALPI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL SUMACO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL TALAG</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL TRES DE NOVIEMBRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL UNION MILAGREÑA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL VALLE HERMOSO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL YASUNI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURAL YUNGANZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL RURALES-GADPR DE SALVIAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SABANILLA GUAYAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SALASAKA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SAN ANDRES DE TADAY</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SAN ISIDRO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SAN JACINTO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SAN JACINTO DEL BUA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SAN JOSE DE AYORA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SAN JOSE DE MINAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SAN JOSE DE POALO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SAN JUAN DE MUYUNA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SANTA ROSA DE SUCUMBIOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SANTA RUFINA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SELVA ALEGRE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SIMIATUG - Guaranda
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL SOLANO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL TOMEBAMBA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL TUFIÑO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL VICTORIA DEL PORTETE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIALRURAL DE SAN LORENZO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PROVINCIAL DE LOS RIOS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PROVINCIAL DE NAPO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PROVINCIAL DE PASTAZA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PROVINCIAL DE SANTA ELENA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PROVINCIAL DE SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PROVINCIAL DE ZAMORA CHINCHIPE</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO RURAL DE LA PARROQUIA DE ANCHAYACU</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO RURAL DE LA PARROQUIA DE SANTA LUCIA DE LAS PEÑAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO RURAL DE PINTAG</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO RURAL DE ZAPOTAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO RURAL PARROQUIAL DE JUNQUILLAL</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO RURAL PARROQUIAL LA TOLA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO SAN ANDRES DE CANOA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO SAN PABLO DE TENTA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO VALLE DE LA VIRGEN</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZDO MUNICIPAL DE PIÑAS</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALZIADO DE LA PARROQUIA CHARAPOTO</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO MUNICIPAL DEL CANTON GONZANAMA</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO PARROQUIAL DE NUEVA TARQUI</item><item>
GOBIERNO AUTONOMO PARROQUIAL LOS LOJAS</item><item>
GOBIERNO MUNICIPAL DEL CANTON PUTUMAYO</item><item>
GOBIERNO MUNICIPAL DEL CANTON SANTIAGO DE  PILLARO</item><item>
GOBIERNO PARROQUIAL AUTONOMO DESCENTRALIZADO DE ABDON CALDERON</item><item>
GOBIERNO PARROQUIAL DE AMALUZA</item><item>
GOBIERNO PARROQUIAL DE AYACUCHO</item><item>
GOBIERNO PARROQUIAL DE NOBOA</item><item>
GOBIERNO PARROQUIAL DE SAN PABLO DE PUEBLO NUEVO</item><item>
GOBIERNO PARROQUIAL RURAL DE SAN CARLOS DE LAS MINAS</item><item>
GOBIERNO PROVINCIAL AUTONOMO DE EL ORO</item><item>
GOBIERNO PROVINCIAL DE LOJA</item><item>
GOBIERNO PROVINCIAL DE MANABI</item><item>
GOBIERNO PROVINCIAL DE TUNGURAHUA</item><item>
GOBIERNO PROVINCIAL DEL GUAYAS</item><item>
GOBIERNO UTONOMO DESCENTRALIZADO PARROQUIAL DE SHIMPIS</item><item>
GRAN NACIONAL MINERA MARISCAL SUCRE C.E.M</item><item>
GRUPO DE ARTILLERIA ANTIAEREA No.5 MAYOR VALENCIA</item><item>
GRUPO DE ARTILLERIA DE 105 MM No. 1 BOLIVAR</item><item>
GRUPO DE ARTILLERIA DE 105 MM. No. 7 CABO MINACHO LOJA</item><item>
GRUPO DE CABALLERIA BLINDADO No 12 TNTE. ORTIZ</item><item>
GRUPO DE CABALLERIA BLINDADO No 4 FEBRES CORDERO LA AVANZADA</item><item>
GRUPO DE CABALLERIA MECANIZADO No. 6 GRAL. DAVALOS</item><item>
GRUPO DE FUERZAS ESPECIALES NO. 26 - CENEPA</item><item>
GRUPO DE FUERZAS ESPECIALES NO. 53 RAYO</item><item>
GRUPO DE INTERVENCION Y RESCATE GIR GUAYAS</item><item>
GRUPO DE INTERVENCION Y RESCATE GIR MANTA</item><item>
GRUPO DE INTERVENCION Y RESCATE GIR QUITO</item><item>
GRUPO DE OPERACIONES ESPECIALES GOE GUAYAS</item><item>
GRUPO DE OPERACIONES ESPECIALES GOE QUITO</item><item>
GRUPO DE TRANSPORTE AEREO ESPECIAL DE LA FUERZA AEREA ECUATORIANA - GTAE</item><item>
GUABO FM / EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE COMUNICACION E INFORMACION DEL CANTON EL GUABO EPMCIEG-EP</item><item>
GUARDIA DE SEGURIDAD CIUDADANA DE CUENCA</item><item>
GUAYACAN FM / EMPRESA MUNICIPAL DE INFORMACION Y COMUNICACION DEL CANTON ZAPOTILLO EMINCOZA-EP.</item><item>
HIDROEQUINOCCIO E.P.</item><item>
HIDROESPOL E.P.</item><item>
HIDROMIRA CARCHI EP</item><item>
HIDROPASTAZA EP</item><item>
HIDROPLAYAS EP</item><item>
HIDROZAMORA EP</item><item>
HOGAR DE ANCIANOS LUCILA M. DE PROANO DE CARANQUI</item><item>
HOGAR DE ANCIANOS Y AISLAMIENTO</item><item>
HOSPITAL  DR. GUSTAVO DOMINGUEZ  Z.</item><item>
HOSPITAL  OBSTETRICO ANGELA LOAYZA DE OLLAGE</item><item>
HOSPITAL  PEDIATRICO FRANCISCO ICAZA BUSTAMANTE</item><item>
HOSPITAL  PROVINCIAL GENERAL ENRIQUE GARCES</item><item>
HOSPITAL  REPUBLICA DEL ECUADOR</item><item>
HOSPITAL BABAHOYO (IESS)</item><item>
HOSPITAL BASICO 1 BI 1 EL ORO</item><item>
HOSPITAL BASICO 11 BCB GALAPAGOS</item><item>
HOSPITAL BASICO 7 BI LOJA</item><item>
HOSPITAL BASICO DEL CANTON PICHINCHA</item><item>
HOSPITAL BASICO IV DE</item><item>
HOSPITAL CANTONAL DE GIRON  AIDA LEON DE RODRIGUEZ LARA</item><item>
HOSPITAL DE  ALAUSI</item><item>
HOSPITAL DE ATENCION INTEGRAL DEL ADULTO MAYOR</item><item>
HOSPITAL DE BRIGADA No. 17 PASTAZA</item><item>
HOSPITAL DE DIVISION III DE TARQUI</item><item>
HOSPITAL DE ESPECIALIDADES EUGENIO ESPEJO</item><item>
HOSPITAL DE ESPECIALIDADES FUERZAS ARMADAS NO. 1</item><item>
HOSPITAL DE ESPECIALIDADES GENERAL ABEL GILBERT PONTON</item><item>
HOSPITAL DE INFECTOLOGIA JOSE D RODRIGUEZ MARIDUENA</item><item>
HOSPITAL DE LA POLICIA NACIONAL GUAYAQUIL N. 2</item><item>
HOSPITAL DEL DIA DOCTOR EFREN JURADO LOPEZ</item><item>
HOSPITAL DERMATOLOGICO GONZALO GONZALEZ</item><item>
HOSPITAL DERMATOLOGICO MARIANO ESTRELLA</item><item>
HOSPITAL FRANCISCO DE ORELLANA</item><item>
HOSPITAL GENERAL DE CHONE</item><item>
HOSPITAL GENERAL DE JIPIJAPA</item><item>
HOSPITAL GENERAL DE MACAS</item><item>
HOSPITAL GENERAL DOCENTE DE CALDERÓN</item><item>
HOSPITAL GENERAL DR. LIBORIO PANCHANA SOTOMAYOR</item><item>
HOSPITAL GENERAL GENERAL MIGUEL ALCIVAR DE BAHIA</item><item>
HOSPITAL GENERAL II DE</item><item>
HOSPITAL GENERAL RODRIGUEZ ZAMBRANO DE MANTA</item><item>
HOSPITAL GENERAL SANTO DOMINGO</item><item>
HOSPITAL GINECO OBSTETRICO ISIDRO AYORA</item><item>
HOSPITAL LEON BECERRA DE MILAGRO</item><item>
HOSPITAL LUIS F. MARTINEZ</item><item>
HOSPITAL MARIA LORENA SERRANO</item><item>
HOSPITAL MARIANA DE JESUS</item><item>
HOSPITAL MATILDE HIDALGO DE PROCEL</item><item>
HOSPITAL MOVIL N 1</item><item>
HOSPITAL MOVIL N 2</item><item>
HOSPITAL MUNICIPAL</item><item>
HOSPITAL NAVAL</item><item>
HOSPITAL NAVAL DE ESMERALDAS 62</item><item>
HOSPITAL NEUMOLOGICO ALFREDO J. VALENZUELA</item><item>
HOSPITAL NICOLAS COTTO INFANTE</item><item>
HOSPITAL OSKAR JANDL</item><item>
HOSPITAL PEDIATRICO  ALFONSO VILLAGOMEZ</item><item>
HOSPITAL PEDIATRICO BACA ORTIZ</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL  JOSE MARIA VELASCO IBARRA DE TENA</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL DE PORTOVIEJO</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL DOCENTE ALFREDO NOBOA MONTENEGRO</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL DR. MARCO VINICIO IZA</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL DE LATACUNGA</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL DELFINA TORRES DE CONCHA</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL DOCENTE DE AMBATO</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL DOCENTE DE RIOBAMBA</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL DOCENTE VICENTE CORRAL MOSCOSO</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL HOMERO CASTANIER</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL ISIDRO AYORA</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL JULUIS DOEPFNER</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL LUIS G. DAVILA</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL MARTIN ICAZA</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL PABLO ARTURO SUAREZ</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL SAN VICENTE DE PAUL</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL GENERAL TEOFILO DAVILA</item><item>
HOSPITAL PROVINCIAL PUYO</item><item>
HOSPITAL PSIQUIATRICO JULIO ENDARA</item><item>
HOSPITAL PSIQUIATRICO SAN LAZARO</item><item>
HOSPITAL QUITO No 1</item><item>
HOSPITAL SAGRADO CORAZON DE JESUS</item><item>
HOSPITAL SAN ANDRES</item><item>
HOSPITAL SAN FRANCISCO DE QUITO</item><item>
HOSPITAL SAN LUIS DE OTAVALO</item><item>
HOSPITAL SAN VICENTE DE PAUL</item><item>
HOSPITAL UNIVERSITARIO DE GUAYAQUIL</item><item>
I.E.S.S. CENTRO DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE NUEVA LOJA</item><item>
I.E.S.S UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA CARIAMANGA</item><item>
I.E.S.S. HOSPITAL CARLOS ANDRADE MARIN</item><item>
I.E.S.S. HOSPITAL CARWS ANDRADE MARIN</item><item>
I.E.S.S. HOSPITAL DE AMBATO</item><item>
I.E.S.S. HOSPITAL DE ANCON</item><item>
I.E.S.S. HOSPITAL DE CHONE</item><item>
I.E.S.S. HOSPITAL DE DURAN</item><item>
I.E.S.S. HOSPITAL DE ESMERALDAS</item><item>
I.E.S.S. HOSPITAL DE LATACUNGA</item><item>
I.E.S.S. HOSPITAL DE PORTOVIEJO</item><item>
I.E.S.S. HOSPITAL DE RIOBAMBA</item><item>
I.E.S.S. HOSPITAL REGIONAL JOSE CARRASCO ARTEAGA</item><item>
I.E.S.S. HOSPITAL TEODORO MALDONADO CARBO</item><item>
I.E.S.S. UNIDAD  DE ATENCIÓN AMBULATORIA  DE SANTA CRUZ</item><item>
I.E.S.S. UNIDAD  DE ATENCIÓN AMBULATORIA  PAJAN</item><item>
I.E.S.S. UNIDAD  DE ATENCION AMBULATORIA DE CAÑAR</item><item>
I.E.S.S. UNIDAD  DE ATENCIÓN AMBULATORIA SANTA ROSA</item><item>
I.E.S.S. UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA  SAN CRISTOBAL</item><item>
I.E.S.S. UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA CALCETA</item><item>
I.E.S.S. UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE MACAS</item><item>
I.E.S.S. UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA PORTOVIEJO</item><item>
I.E.S.S. UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA SUCUA</item><item>
I.E.S.S. UNIDAD GE ATENCIÓN AMBULATORIA LOS ESTEROS</item><item>
I.ES.S. HOSPITAL DE MILAGRO</item><item>
Í.ES.S. UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA EL CARMEN</item><item>
IE.S.S. UNIDAD  DE ATENCIÓN AMBULATORIA  EL COCA</item><item>
IESS CENTRO DE ATENCIÓN AMBULATORIA LA TRONCAL</item><item>
IESS CENTRO DE ATENCIÓN AMBULATORIA ZAMORA</item><item>
IESS HOSPITAL DE EL PUYO</item><item>
IESS HOSPITAL DE IBARRA</item><item>
IESS HOSPITAL DE MACHALA</item><item>
IESS HOSPITAL MANUEL YGNACIO MONTEROS VALDIVIESO</item><item>
IESS HOSPITAL SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS</item><item>
IESS SEGURO  DE SALUD CENTRO  A.A. EL BATAN</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD  CENTRO  A.A.  BAHIA</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD  CENTRO  A.A.  DE TULCAN</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD  CENTRO  A.A. CENTRAL GUAYAS</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD  CENTRO  A.A. CENTRAL LOJA</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD  CENTRO  AA. NORTE</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD  CENTRO A.A. SUR OCCIDENTAL</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD C.A.A CENTRAL CUENCA</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD CENTRO  A.A. CHIMBACALLE</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD CENTRO A. A. CENTRAL LOJA</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD CENTRO A.A. ALAUSI</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD CENTRO A.A. CENTRAL</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD CENTRO A.A. COTOCOLLAO</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD CENTRO A.A. DE OTAVALO</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD CENTRO A.A. JIPIJAPA</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD CENTRO A.A. LA LIBERTAD</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD CENTRO A.A. QUEVEDO</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD CENTRO AA GUARANDA</item><item>
IESS SEGURO DE SALUD CENTRO AA. SUR VALDIVIA</item><item>
IESS UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA HUAQUILLAS</item><item>
ILSS UNIDAD DE ATENCION AMBULATORIA MACARA</item><item>
INFRAESTRUCTURAS PESQUERAS DEL ECUADOR EMPRESA PUBLICA IPEEP</item><item>
INGENIERIA MATERIALES Y SISTEMAS UG-EP</item><item>
INIAP ESTACION EXPERIMENTAL BOLICHE</item><item>
INIAP ESTACION EXPERIMENTAL CHUQUIPATA - Azogues
INIAP ESTACION EXPERIMENTAL NAPO</item><item>
INIAP ESTACION EXPERIMENTAL PORTOVIEJO</item><item>
INIAP ESTACION EXPERIMENTAL SANTA CATALINA</item><item>
INIAP ESTACION EXPERIMENTAL SANTO DOMINGO</item><item>
INIAP ESTACION EXPERIMENTAL TROPICAL PICHILINGUE</item><item>
INSTITUTO  DE SEGURIDAD SOCIAL DE LA POLICIA - ISSPOL</item><item>
INSTITUTO  TECNOLOGICO SUPERIOR GUAYAQUIL</item><item>
INSTITUTO ANTARTICO ECUATORIANO</item><item>
INSTITUTO DE ALTOS ESTUDIOS NACIONALES (IAEN)</item><item>
INSTITUTO DE AUDICION Y LENGUAJE ENRIQUETA SANTILLAN</item><item>
INSTITUTO DE ESTUDIOS HISTORICOS DE LA POLICIA NACIONAL</item><item>
INSTITUTO DE FOMENTO AL  TALENTO HUMANO</item><item>
INSTITUTO DE IDIOMAS CIENCIAS Y SABERES ANCESTRALES</item><item>
INSTITUTO DE INVESTIGACION FORMACION Y PROMOCION POLITICO ELECTORAL</item><item>
INSTITUTO DE PROMOCION DE EXPORTACIONES E INVERSIONES EXTRANJERAS</item><item>
INSTITUTO DE PROVISION DE ALIMENTOS - PLANTA CENTRAL</item><item>
INSTITUTO DE SEGURIDAD SOCIAL DE LAS FUERZAS ARMADAS - ISSFA</item><item>
INSTITUTO ECUATORIANO DE PROPIEDAD INTELECTUAL - IEPI</item><item>
INSTITUTO ECUATORIANO DE SEGURIDAD SOCIAL IESS MATRIZ</item><item>
INSTITUTO ESPACIAL ECUATORIANO</item><item>
INSTITUTO GEOGRAFICO MILITAR</item><item>
INSTITUTO METROPOLITANO DE PATRIMONIO</item><item>
INSTITUTO NACIONAL AUTONOMO DE INVESTIGACIONES AGROPECUARIAS  -  I.N.I.A.P. - PLANTA CENTRAL</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE DONACION Y TRANSPLANTES DE ORGANOS TEJIDOS Y CELULAS - INDOT - PLANTA CENTRAL</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE ECONOMIA POPULAR  Y SOLIDARIA - IEPS</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE EFICIENCIA ENERGETICA Y ENERGIAS RENOVABLES</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE ESTADISTICAS Y CENSOS - PLANTA CENTRAL</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE EVALUACION EDUCATIVA</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE HIGIENE Y MEDICINA TROPICAL LEOPOLDO IZQUIETA PEREZ (INH)</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE INVESTIGACION EN SALUD PUBLICA INSPI</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE INVESTIGACION GEOLOGICO  MINERO  METALURGICO</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE LA MERITOCRACIA</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE METEOROLOGIA E HIDROLOGIA -INAMHI</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE PATRIMONIO CULTURAL</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE PESCA -INP</item><item>
INSTITUTO NACIONAL DE PREINVERSION</item><item>
INSTITUTO OCEANOGRAFICO</item><item>
INSTITUTO PARA EL ECODESARROLLO DE LA REGION AMAZONICA -ECORAE</item><item>
INSTITUTO SUPERIOR TECNOLÓGICO DE ARTES DEL ECUADOR</item><item>
INSTITUTO TECNOLÓGICO SUPERIOR BEATRIZ CUEVA DE AYORA</item><item>
INSTITUTO TECNOLOGICO SUPERIOR QUININDE</item><item>
INTENDENCIA REGIONAL DE QUITO</item><item>
INTENDENCIA ZONAL 1 - NORTE</item><item>
INTENDENCIA ZONAL 3 - CENTRO</item><item>
INTENDENCIA ZONAL 4 - PACIFICO</item><item>
INTENDENCIA ZONAL 6 - AUSTRO</item><item>
INTENDENCIA ZONAL 7 - SUR</item><item>
INTENDENCIA ZONAL 8</item><item>
IV D.E AMAZONAS</item><item>
JUBONES FM / EMPRESA PUBLICA DE COMUNICACION E INFORMACION "PASAJE DE LAS NIEVES" CIP-EP</item><item>
JUNTA NACIONAL DE DEFENSA DEL ARTESANO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE 27 DE ABRIL ( CAB. EN LA NARANJA )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE 5 DE JUNIO ( CAB. EN UIMBI )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE 6 DE JULIO CUELLAJE ( CAB. EN CUELLAJE )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ABAÑIN</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ABDON CALDERON ( SAN FRANCISCO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ALAQUES ( ALAQUEZ )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ALOASI</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ALTO TAMBO ( CAB. EN GUADAL )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE AMARILLOS</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE AMBUQUI</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ANGAMARCA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ANTONIO SOTOMAYOR ( CAB. EN PLAYAS DE VINCES )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE APUELA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ATAHUALPA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ATAHUALPA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ATAHUALPA ( CAB. EN CAMARONES )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE AVILA ( CAB. EN HUIRUNO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE BALZAPAMBA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE BAÑOS</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE BARRAGANETE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE BELLA MARIA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE BELLAVISTA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE BERMEJOS</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE BOLASPAMBA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE BOLIVAR</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE BORBON</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE BOYACA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE BUENAVISTA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE BULAN ( JOSE VICTOR  IZQUIERDO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CAHUASQUI</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CALDERON</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CANUTO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CAPITAN AUGUSTO RIVADENEYRA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CAROLINA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CARONDELET</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CASCOL (PAJAN)</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CEBADAS</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHANGAIMINA ( LA LIBERTAD )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHAQUINAL</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHAUCHA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHECA ( CHILPA )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHIBUNGA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHICAN  ( GUILLERMO ORTEGA )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHIGÜINDA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHINCA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHONTADURO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHONTAPUNTA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHUGA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHUMUNDE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CHUQUIRIBAMBA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE COCHAPAMBA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE COLON ELOY DEL  MARIA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE COLONCHE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE COMPUD</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CONONACO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CONVENTO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CORDONCILLO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CORONEL.CARLOS CONCHA TORRES ( CAB. EN HUELE )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE COTOGCHOA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CRUCITA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CRUZPAMBA ( CAB. EN CARLOS BUSTAMANTE )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CUMBE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE CUYUJA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE DAULE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE DR MIGUEL EGAS ( PEGUCHE )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL AIRO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL ARENAL</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL CHAUPI</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL CISNE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL DORADO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL IDEAL</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL LIMO ( MARIANA DE JESUS )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL PORVENIR DEL CARMEN</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL PROGRESO ( FLOREANA CAB. EN PTO. VELASCO IBARRA )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL RETIRO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL ROSARIO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL ROSARIO (MORONA SANTIAGO)</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE EL TAMBO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ENOKANQUI ( CAB. EN PARAISO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE FEBRES CORDERO ( LAS JUNTAS CAB. EN MATA DE CACAO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE FLORES</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE GALERA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE GARCIA MORENO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE GENERAL FARFAN</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE GONZALEZ SUAREZ</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE GONZALO PIZARRO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE GUACHANAMA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE GUALLETURO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE GUANGAJE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE GUANGOPOLO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE GUARE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE GUASAGANDA  ( CAB. EN GUASAGANDA CENTRO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE GUAYQUICHUMA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE IMANTAG</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE INES ARANGO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ISINLIVI</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ISLA DE BEJUCAL</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ISLA SANTA MARIA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE JIMBILLA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LA ESPERANZA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LA MERCED DE BUENOS AIRES</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LA PAZ</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LA UNION</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LA UNION</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LA VICTORIA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LAGARTO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LICTO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LINARES</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LITA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LLUZHAPA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LUIS GARZA ORELLANA ( CAB. DELEGSOL )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE LUIS VARGAS TORRES ( CAB. EN PLAYA DE ORO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE MADRE TIERRA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE MAJUA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE MALACATOS ( VALLADOLID )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE MANGAURCO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE MANUEL CORNEJO ASTORGA ( TANDAPI )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE MARISCAL SUCRE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE MATAJE ( CAB. EN SANTANDER )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE MERCADILLO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE MOLLETURO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE MONTALVO ( ANDOAS )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE MONTALVO ( CAB. EN HORQUETA )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE MULLIQUINDIL ( SANTA ANA )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE NUEVA FATIMA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE NUEVO PARAISO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE OLMEDO ( PESILLO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ORIANGA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE OYACACHI</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PALETILLAS</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PALMIRA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PAMPANAL DE BOLIVAR</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PAN DE AZUCAR</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PATAQUI</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PEÑAHERRERA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PILALO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PLAZA GUTIERREZ ( CALVARIO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE POZUL ( SAN JUAN DE POZUL )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PUCAYACU</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PUEBLO NUEVO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PUERTO DE  CAYO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PUERTO LIBRE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PUERTO NAPO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PUNIN</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE PURUNUMA ( EGUIGUREN )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE QUINARA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE QUINGUE ( OLMEDO PERDOMO FRANCO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE QUIROGA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE RICAURTE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE RICAURTE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE RIOCHICO ( RIO CHICO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE RIVERA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ROCAFUERTE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE RUMIPAMBA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SABIANGO ( LA CAPILLA )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SALANGO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SALINAS</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SALINAS</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN ANTONIO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN BLAS</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN CARLOS</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN CARLOS DE LIMON</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN FERNANDO ( PASA SAN FERNANDO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN FRANCISCO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN FRANCISCO  DE ONZOLE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN FRANCISCO DE NOVILLO ( CAB. EN NOVILLO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN FRANCISCO SIGSIPAMBA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN ISIDRO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN JOSE DE CAYAPAS</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN JOSE DE CHAMANGA ( CAB. EN CHAMANGA )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN JOSE DE CHAZO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN JOSE DE DAHUANO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN JOSE DE GUAYUSA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN JOSE DE MORONA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN JOSE DE QUICHINCHE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN JUAN</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN JUAN DE CERRO AZUL</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN JUAN DE ILUMAN</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN JUAN DE PASTOCALLE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN LUCAS</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN LUIS DE ARMENIA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN MARTIN DE PUZHIO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN MIGUEL DE CUYES</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN PABLO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN PEDRO DE LA BENDITA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN PEDRO DE SUMA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN RAFAEL</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN VICENTE</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SAN VICENTE DE HUATICOCHA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SANTA BARBARA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SANTA ELENA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SANTA RITA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SANTA ROSA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SANTIAGO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SANTIAGO DE QUITO ( CAB. EN SANTIAGO DE QUITO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SHELL</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SIMON BOLIVAR ( CAB. EN  MUSHULLACTA )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SIMON BOLIVAR DE GAÑANZOL</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SININCAY</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SUA ( CAB. EN BOCANA )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SUMAYPAMBA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE SUSUDEL</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TABIAZO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TAMBILLO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TAQUIL ( MIGUEL RIOFRIO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TARACOA ( CAB. EN NUEVA ESPERANZA: YUCA )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TELEMBI</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TELIMBELA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TIPUTINI</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TIXAN</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TNTE. MAXIMILIANO RODRIGUEZ LOAIZA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TOMAS DE BERLANGA ( SANTO TOMAS )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TULULBI ( CAB. EN RICAURTE )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TURI</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE TURUPAMBA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE URDANETA ( PAQUISHAPA )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE VENTURA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE VERACRUZ ( INDILLANA CAB. EN INDILLANA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE VICENTINO</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE VIRGEN DE FATIMA</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE WILFRIDO LOOR MOREIRA ( MAICITO )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE YAGUACHI VIEJO ( CONE )</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ZAMBI</item><item>
JUNTA PARROQUIAL DE ZAPALLO</item><item>
LA MANCOMUNIDAD PARA LA GESTION INTEGRAL DE DESECHOS Y SANEAMIENTO AMBIENTAL ENTRE LOS GOBIERNOS AUTONOMOS DESCENTRALIZADOS</item><item>
LE.S.S. HOSPITAL DE MANTA</item><item>
LIGA DEPORTIVA CANTONAL CENTINELA DEL CONDOR</item><item>
M.T.O.P. DIRECCION PROVINCIAL DEL AZUAY</item><item>
MANCOMUNIDAD CENTRO NORTE</item><item>
MANCOMUNIDAD CORREDOR TURISTICO CENTRO AMAZONICO ATILLO MCTACAA</item><item>
MANCOMUNIDAD DE EL COLLAY</item><item>
MANCOMUNIDAD DE GOBIERNOS AUTONOMOS DESCENTRALIZADOS MUNICIPALES DEL FRENTE SUR OCCIDENTAL DE LA PROVINCIA DE TUNGURAHUA</item><item>
MANCOMUNIDAD DE GOBIERNOS AUTONOMOS DESCENTRALIZADOS PARROQUIALES RURALES DE LA ZONA NORCENTRAL DEL DISTRITO METROPOLITANO DE QUITO PROVINCIA DE PICHINCHA</item><item>
MANCOMUNIDAD DE INTEGRACION MUNICIPAL DE ZAMORA CHINCHIPE</item><item>
MANCOMUNIDAD DE LA CUENCA MEDIA BAJA DEL RIO PAUTE JUNTA MANCOMUNADA DE PROTECCION DE DERECHOS DE NI</item><item>
MANCOMUNIDAD DE LOS GOBIERNOS AUTONOMOS DESCENTRALIZADOS MUNICIPALES DE LA PROVINCIA DE MORONA SANTIAGO</item><item>
MANCOMUNIDAD DE LOS GOBIERNOS AUTONOMOS DESCENTRALIZADOS MUNICIPALES DE LAGO AGRIO SHUSHUFINDI GONZALO PIZARRO CASCALES CUYABENO Y PUTUMAYO PARA EL PROYECTO DENOMINADO RIO-DUE AGUA PARA EL BUEN VIVIR</item><item>
MANCOMUNIDAD DE LOS GOBIERNOS AUTONOMOS DESCENTRALIZADOS PARROQUIALES DE LA CUENCA DEL LAGO SAN PABLO</item><item>
MANCOMUNIDAD DE MUNICIPALIDADES DEL SUROCCIDENTE DE LA PROVINCIA DE LOJA BOSQUE SECO</item><item>
MANCOMUNIDAD DE SEGURIDAD CIUDADANA Y LA GESTION DEL DESARROLLO DE LOS GOBIERNOS AUTONOMOS DESCENTRALIZADOS MUNICIPALES DEL NORTE DE LA PROVINCIA DE ESMERALDAS</item><item>
MANCOMUNIDAD DE TRANSITO TRANSPORTE TERRESTRE Y SEGURIDAD VIAL  DE LA PROVINCIA DE SUCUMBIOS</item><item>
MANCOMUNIDAD DEL NORTE DEL ECUADOR</item><item>
MANCOMUNIDAD DEL PUEBLO CAÑARI ENTRE LAS MUNICIPALIDADES DE LOS CANTONES CAÑAR  EL TAMBO Y SUSCAL</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE AZUAY</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE BOLIVAR</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE CANAR</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE CARCHI</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE CHIMBORAZO</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE COTOPAXI</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE EL ORO</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE ESMERALDAS</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE GALAPAGOS</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE GUAYAS</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE IMBABURA</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE LOJA</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE LOS RIOS</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE MANABI</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE MORONA SANTIAGO</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE NAPO</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE ORELLANA</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE PASTAZA</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE PICHINCHA</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE SANTA ELENA</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE SUCUMBIOS</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE TUNGURAHUA</item><item>
MIDUVI DIRECCION PROVINCIAL DE ZAMORA CHINCHIPE</item><item>
MIES - DIRECCION DE TRANSFERENCIA</item><item>
MINISTERIO  DE RELACIONES EXTERIORES Y MOVILIDAD HUMANA - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE  INDUSTRIAS Y PRODUCTIVIDAD - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE AGRICULTURA  GANADERIA  ACUACULTURA Y PESCA. - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE COMERCIO EXTERIOR</item><item>
MINISTERIO DE COORDINACION DE CONOCIMIENTO Y TALENTO HUMANO</item><item>
MINISTERIO DE COORDINACION DE DESARROLLO SOCIAL</item><item>
MINISTERIO DE COORDINACION DE LA POLITICA ECONOMICA</item><item>
MINISTERIO DE COORDINACION DE LA PRODUCCION  EMPLEO Y COMPETITIVIDAD</item><item>
MINISTERIO DE COORDINACION DE LOS SECTORES ESTRATEGICOS</item><item>
MINISTERIO DE COORDINACION DE SEGURIDAD - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE CULTURA Y PATRIMONIO - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE DEFENSA NACIONAL - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE DESARROLLO URBANO Y VIVIENDA - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE EDUCACION - PLANTA  CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE ELECTRICIDAD Y ENERGIA RENOVABLE</item><item>
MINISTERIO DE FINANZAS - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE HIDROCARBUROS</item><item>
MINISTERIO DE INCLUSION ECONOMICA Y SOCIAL - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE JUSTICIA  DERECHOS HUMANOS Y CULTOS - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE MINERÍA</item><item>
MINISTERIO DE RELACIONES LABORALES - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE RELACIONES LABORALES  REGIONAL 2: LITORAL Y GALAPAGOS</item><item>
MINISTERIO DE RELACIONES LABORALES  REGIONAL 3: CENTRO DE LA SIERRA Y AMAZONIA</item><item>
MINISTERIO DE RELACIONES LABORALES  REGIONAL 4: SIERRA SUR Y AMAZONIA</item><item>
MINISTERIO DE SALUD PUBLICA - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE TELECOMUNICACIONES Y DE LA SOCIEDAD DE LA INFORMACION</item><item>
MINISTERIO DE TRANSPORTE Y OBRAS PUBLICAS - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DE TURISMO - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DEL AMBIENTE - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DEL DEPORTE - PLANTA CENTRAL</item><item>
MINISTERIO DEL INTERIOR - PLANTA CENTRAL</item><item>
MISION PICHINCHA GESTION SOCIAL DE LA PROVINCIA</item><item>
MISIÓN SOCIAL RUMIÑAHUI</item><item>
MUNICIPIO DE AZOGUES</item><item>
MUNICIPIO DE BIBLIAN</item><item>
MUNICIPIO DE CHILLANES</item><item>
MUNICIPIO DE LA TRONCAL</item><item>
MUNICIPIO DE MIRA</item><item>
MUNICIPIO DE PALLATANGA</item><item>
MUNICIPIO DE QUITO ZONA LA DELICIA</item><item>
MUNICIPIO DE QUITO ZONA NORTE</item><item>
MUNICIPIO DE QUITO ZONA QUITUMBE</item><item>
MUNICIPIO DE QUITO ZONA VALLE DE LOS CHILLOS</item><item>
MUNICIPIO DE QUITO ZONA VALLE DE TUMBACO</item><item>
MUNICIPIO DE SAN MIGUEL</item><item>
MUNICIPIO DE SUCUA</item><item>
MUSEO ECUATORIANO DE CIENCIAS NATURALES</item><item>
NUESTRA RADIO 89.9 FM</item><item>
OPERACIONES RIO NAPO COMPAÑIA DE ECONOMIA MIXTA</item><item>
OPERADOR NACIONAL DE ELECTRICIDAD CENACE</item><item>
ORGANISMO DE GESTION DE RECURSOS HIDRICOS POR DEMARCACION HIDROGRAFICA DE MANABI</item><item>
ORQUESTA SINFONICA DE CUENCA</item><item>
ORQUESTA SINFONICA DE GUAYAQUIL</item><item>
ORQUESTA SINFONICA DE LOJA</item><item>
ORQUESTA SINFONICA NACIONAL</item><item>
PARLAMENTO ANDINO (OFICINA NACIONAL)</item><item>
PARQUE NACIONAL GALAPAGOS</item><item>
PATRONATO DE ACCION SOCIAL DEL GAD MUNICIPAL DEL CANTON MEJIA</item><item>
PATRONATO DE ACCION SOCIAL DEL GOBIERNO PROVINCIAL DE IMBABURA</item><item>
PATRONATO DE AMPARO SOCIAL DEL GAD MUNICIPAL DE LA MANA</item><item>
PATRONATO DE AMPARO SOCIAL DEL GAD MUNICIPAL DE TULCAN</item><item>
PATRONATO DE AMPARO SOCIAL DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON PALANDA</item><item>
PATRONATO DE AMPARO SOCIAL DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO MUNICIPAL DEL CANTON EL GUABO</item><item>
PATRONATO DE AMPARO SOCIAL DEL GOBIERNO CANTONAL DE PINDAL</item><item>
PATRONATO DE AMPARO SOCIAL MUNICIPAL</item><item>
PATRONATO DE AMPARO SOCIAL MUNICIPAL DE CATAMAYO</item><item>
PATRONATO DE AMPARO SOCIAL MUNICIPAL DE SARAGURO</item><item>
PATRONATO DE AMPARO SOCIAL MUNICIPAL DEL CANTON CENTINELA DEL CONDOR</item><item>
PATRONATO DE AMPARO SOCIAL MUNICIPAL DEL CANTON MACARA</item><item>
PATRONATO DE AMPARO SOCIAL MUNICIPAL DEL CANTON MERA</item><item>
PATRONATO DE AMPARO SOCIAL Y CULTURAL DE LA ILUSTRE MUNICIPALIDAD DEL CANTON CALVAS</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL DE  MONTECRISTI</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL DE BAÑOS DE AGUA SANTA</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL DE CAYAMBE</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL DE SAN MIGUEL DE SALCEDO</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL DE SAQUISILI</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL DEL CANTON CALUMA</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL DEL CANTON CUYABENO</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL DEL CANTON GONZALO PIZARRO</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL DEL CANTON MONTALVO</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL DEL CANTON VENTANAS</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL DEL GAD MUNICIPAL DEL CANTON LATACUNGA</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL NUESTRA SEÑORA DE NATIVIDAD</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE AMPARO SOCIAL RIOVERDE</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE ATENCION SOCIAL PRIORITARIA DE CASCALES</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE ATENCION SOCIAL PRIORITARIA DEL CANTON CELICA</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE INCLUSION SOCIAL DE DE PUYANGO</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DE INCLUSION SOCIAL DE SANTA CLARA</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DEL CANTON COLIMES</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DEL CANTON PUERTO QUITO</item><item>
PATRONATO MUNICIPAL DEL NIÑO DE QUEVEDO PAMUNIQ</item><item>
PATRONATO PROVINCIAL DE ACCION SOCIAL DE SUCUMBIOS</item><item>
PATRONATO PROVINCIAL DE AMPARO SOCIAL DE COTOPAXI</item><item>
PATRONATO PROVINCIAL DE ATENCION SOCIAL PRIORITARIA DE ESMERALDAS</item><item>
PATRONATO PROVINCIAL DE SERVICIO SOCIAL DE PASTAZA</item><item>
PATRONATO PROVINCIAL DE TUNGURAHUA</item><item>
PATRONATO PROVINCIAL DEL GADPCH</item><item>
PERIÓDICO "EL QUITEÑO"</item><item>
PICHINCHA COMUNICACIONES EP</item><item>
PICHINCHA UNIVERSAL / EMPRESA PUBLICA PROVINCIAL COMUNICACION DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO PROVINCIA PICHINCHA "PICHINCHA COMUNICACIONES E.P"</item><item>
POLICIA METROPOLITANA DE QUITO</item><item>
POLICIA NACIONAL SEGUNDO DISTRITO</item><item>
PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL ECUADOR</item><item>
PP EL VERDADERO</item><item>
PRESIDENCIA DE LA REPÚBLICA</item><item>
PRIMERA DIVISION DE EJERCITO SHIRYS</item><item>
PRIMERA ZONA NAVAL GUAYAQUIL</item><item>
PROCURADURIA GENERAL DEL ESTADO - DIRECCION REGIONAL DEL GUAYAS</item><item>
PROCURADURIA GENERAL DEL ESTADO - PLANTA CENTRAL</item><item>
PROGRAMA DE REPARACION AMBIENTAL Y SOCIAL PRAS</item><item>
RADIO CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA / CASA DE LA CULTURA ECUATORIANA</item><item>
RADIO CIUDAD / ETAPA EP</item><item>
RADIO CIUDADANA/ SECRETARÍA NACIONAL DE COMUNICACION</item><item>
RADIO MUNICIPAL</item><item>
RADIO UNIVERSIDAD DE BOLIVAR</item><item>
RADIO VIGIA FM / MINISTERIO DEL INTERIOR - COMANDANCIA GENERAL DEL LA POLICIA NACIONAL</item><item>
REFINERIA DEL PACIFICO ELOY ALFARO RDP COMPAÑIA DE ECONOMIA MIXTA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDA DEL CANTON CHORDELEG</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DE PUERTO QUITO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON BALZAR</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON CALUMA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON CAYAMBE</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON CUENCA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON DURAN</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON ESMERALDAS</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON FRANCISCO DE ORELLANA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON GUALACEO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON IBARRA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON LOJA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON MONTALVO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON OTAVALO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON PALENGUE</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON PAUTE</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON PEDRO VICENTE MALDONADO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON PIMAMPIRO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON PORTOVIEJO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON QUINSALOMA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON SAN FRANCISCO DE PUEBLOVIEJO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON SAN JACINTO DE YAGUACHI</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON SAN PEDRO DE HUACA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON SAN VICENTE</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON SANTA CRUZ - GALAPAGOS</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON SANTA ELENA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTÓN SANTA ISABEL</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON SANTO DOMINGO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON SHUSHUFINDI</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTÓN SÍGSIG</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON SUCRE</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL CANTON VINCES</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL DISTRITO METROPOLITANO DE QUITO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD DEL GOBIERNO AUTONOMO DESCENTRALIZADO DEL CANTON BABAHOYO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD MUNICPAL DEL CANTON QUEVEDO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD Y MERCANTIL DEL CANTON BABA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD Y MERCANTIL DEL CANTON BOLIVAR</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD Y MERCANTIL DEL CANTON CHONE</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD Y MERCANTIL DEL CANTON EL TRIUNFO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD Y MERCANTIL DEL CANTON MIRA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD Y MERCANTIL DEL CANTON PEDRO MONCAYO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD Y MERCANTIL DEL CANTON PICHINCHA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD Y MERCANTIL DEL CANTON RUMIÑAHUI</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD Y MERCANTIL DEL CANTON SAN FRANCISCO DE MILAGRO</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD Y MERCANTIL EN EL CANTON CORONEL MARCELINO MARIDUEÑA</item><item>
REGISTRO DE LA PROPIEDAD Y MERCANTIL EN EL CANTON PERDERNALES</item><item>
REGISTRO MERCALTIL DE LOS CANTONES DE SAMBORONDÓN Y DURÁN</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DE CANTON MACHALA</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DE CANTON QUITO</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DEL CANTON AMBATO</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DEL CANTON BABAHOYO</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DEL CANTON CUENCA</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DEL CANTON ESMERALDAS</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DEL CANTON GUAYAQUIL</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DEL CANTON IBARRA</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DEL CANTON LOJA</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DEL CANTON MANTA</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DEL CANTON PORTOVIEJO</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DEL CANTON RIOBAMBA</item><item>
REGISTRO MERCANTIL DEL CANTON SANTO DOMINGO DE LOS TSACHILAS</item><item>
REGISTRO MUNICIPAL DE LA PROPIEDAD DEL CANTON GIRON</item><item>
REGISTRO MUNICIPAL DE LA PROPIEDAD DEL CANTON GUANO</item><item>
REGISTRO MUNICIPAL DE LA PROPIEDAD DEL CANTON GUARANDA</item><item>
REGISTRO MUNICIPAL DE LA PROPIEDAD DEL CANTON MACHALA</item><item>
REGISTRO MUNICIPAL DE LA PROPIEDAD DEL CANTON PASAJE</item><item>
REGISTRO MUNICIPAL DE LA PROPIEDAD DEL CANTON PLAYAS</item><item>
REGISTRO MUNICIPAL DE LA PROPIEDAD DEL CANTON PUERTO LOPEZ</item><item>
REGISTRO MUNICIPAL DE LA PROPIEDAD DEL CANTON SAN PEDRO DE PELILEO</item><item>
REGISTRO MUNICIPAL DE LA PROPIEDAD DEL CANTON SIMON BOLIVAR</item><item>
REGISTRO MUNICIPAL DE LA PROPIEDAD DEL CANTON SUCUA</item><item>
REGISTRO MUNICIPAL DE LA PROPIEDAD DEL CANTON TULCAN</item><item>
SECCION NACIONAL DEL ECUADOR DEL INSTITUTO PANAMERICANO DE GEOGRAFIA E HISTORIA</item><item>
SECRETARIA DE GESTION DE RIESGOS- PLANTA CENTRAL</item><item>
SECRETARIA DE HIDROCARBUROS SH</item><item>
SECRETARIA DE INTELIGENCIA</item><item>
SECRETARIA NACIONAL DE COMUNICACION</item><item>
SECRETARIA NACIONAL DE EDUCACION SUPERIOR CIENCIA TECNOLOGIA E INNOVACION - PLANTA CENTRAL</item><item>
SECRETARIA NACIONAL DE GESTION DE LA POLITICA PLANTA CENTRAL</item><item>
SECRETARIA NACIONAL DE LA ADMINISTRACION PUBLICA</item><item>
SECRETARIA NACIONAL DE PLANIFICACION Y DESARROLLO  SENPLADES - PLANTA CENTRAL</item><item>
SECRETARIA NACIONAL DEL AGUA - PLANTA CENTRAL</item><item>
SECRETARIA TECNICA DE CAPACITACION Y FORMACION PROFESIONAL</item><item>
SECRETARIA TECNICA DE COOPERACION INTERNACIONAL</item><item>
SECRETARIA TECNICA DE DISCAPACIDADES</item><item>
SECRETARIA TECNICA DEL COMITÉ DE PREVENCIÓN DE ASEGURAMIENTOS HUMANOS IRREGULARES</item><item>
SECRETARIA TECNICA DEL MAR</item><item>
SEGUNDA ZONA NAVAL SAN CRISTOBAL</item><item>
SEGURO DE SALUD CENTRO A.A. LETAMENDI</item><item>
SERVICIO AEROPOLICIAL GUAYAS</item><item>
SERVICIO AEROPOLICIAL QUITO</item><item>
SERVICIO AEROPOLICIAL SANTO DOMINGO</item><item>
SERVICIO DE ACREDITACION ECUATORIANO</item><item>
SERVICIO DE CONTRATACION DE OBRAS - SECOB PLANTA CENTRAL</item><item>
SERVICIO DE DRAGAS</item><item>
SERVICIO DE GESTION INMOBILIARIA DEL SECTOR PUBLICO INMOBILIAR</item><item>
SERVICIO DE RENTAS INTERNAS -SRI</item><item>
SERVICIO ECUATORIANO DE CAPACITACION PROFESIONAL -SECAP-PLANTA CENTRAL</item><item>
SERVICIO ECUATORIANO DE NORMALIZACION</item><item>
SERVICIO INTEGRADO DE SEGURIDAD ECU 911 - PLANTA CENTRAL</item><item>
SERVICIO NACIONAL DE ADUANA DEL ECUADOR - DISTRITO GUAYAQUIL</item><item>
SERVICIO NACIONAL DE ADUANA DEL ECUADOR - DISTRITO QUITO</item><item>
SERVICIO NACIONAL DE ADUANA DEL ECUADOR - SUBDIRECCION DE APOYO REGIONAL</item><item>
SERVICIO NACIONAL DE ADUANA DEL ECUADOR SENAE</item><item>
SERVICIO NACIONAL DE CONTRATACION PUBLICA - SERCOP</item><item>
SERVICIO NACIONAL DE ERRADICACION DE LA MALARIA Y CONTROL DE VECTORES (SNEM)</item><item>
SERVICIO RURAL LOS RIOS</item><item>
SISTEMA NACIONAL DE BIBLIOTECAS</item><item>
SISTEMA NACIONAL DESCENTRALIZADO DE PROTECCION INTEGRAL A LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA EN EL CANTON GUANO</item><item>
SISTEMA NACIONAL DESCONCENTRADO DE PROTECCION INTEGRAL DE LA NIÑEZ Y ADOLESCENCIA  EN EL CANTON TISALEO</item><item>
SUBDIRECCION DE INTELIGENCIA ANTIDELINCUENCIAL</item><item>
SUBDIRECCION TECNICA ZONAL 1 ECU 911 IBARRA</item><item>
SUBDIRECCION TECNICA ZONAL 3 ECU 911 AMBATO</item><item>
SUBSECRETARIA DE ACUACULTURA</item><item>
SUBSECRETARIA DE EDUCACION DEL DISTRITO METROPOLITANO DE QUITO</item><item>
SUBSECRETARIA DE GESTION MARINA Y COSTERA</item><item>
SUBSECRETARIA DE LA DEMARCACION HIDROGRAFICA DE GUAYAS</item><item>
SUBSECRETARIA DE PUERTOS Y TRANSPORTE MARITIMO Y FLUVIAL MTOP</item><item>
SUBSECRETARIA DEL MTOP-ZONA 1</item><item>
SUBSECRETARIA PROVINCIAL DE GUAYAS</item><item>
SUBSECRETARIA PROVINCIAL DE MANABI</item><item>
SUBSECRETARIA PROVINCIAL DE PASTAZA</item><item>
SUBSECRETARIA REGIONAL DE CULTURA CENTRO ORIENTE TENA-NAPO</item><item>
SUBSECRETARIA REGIONAL EN EL LITORAL</item><item>
SUBSECRETARIA ZONAL DE PLANIFICACION 1 NORTE SENPLADES</item><item>
SUBSECRETARIA ZONAL DE PLANIFICACION 2 CENTRO NORTE</item><item>
SUBSECRETARIA ZONAL DE PLANIFICACION 3 CENTRO</item><item>
SUBSECRETARIA ZONAL DE PLANIFICACION 4 SENPLADES</item><item>
SUBSECRETARIA ZONAL DE PLANIFICACION 6  SENPLADES</item><item>
SUBSECRETARIA ZONAL DE PLANIFICACION 7 SENPLADES</item><item>
SUBSECRETARIA ZONAL DE PLANIFICACION CINCO</item><item>
SUBSECRETARIA ZONAL DE PLANIFICACION OCHO SENPLADES</item><item>
SULTANA FM / ORTEGA VILLAVICENCIO NANCY ANGELICA</item><item>
SUMAK KAWSAY WASI INSTITUTO DE ATECIÓN SOCIAL PRIORITARIA DEL GOBIERNO PROVINCIAL DEL NAPO</item><item>
SUPERINTENDENCIA DE BANCOS</item><item>
SUPERINTENDENCIA DE COMPANIAS Y VALORES</item><item>
SUPERINTENDENCIA DE COMPANIAS Y VALORES</item><item>
SUPERINTENDENCIA DE CONTROL DEL PODER DE MERCADO</item><item>
SUPERINTENDENCIA DE ECONOMIA POPULAR Y SOLIDARIA</item><item>
SUPERINTENDENCIA DE LA INFORMACION Y COMUNICACION - PLANTA CENTRAL</item><item>
SUPERINTENDENCIA DEL TERMINAL PETROLERO DE BALAO DE ESMERALDAS</item><item>
SUPERINTENDENCIA DEL TERMINAL PETROLERO DE EL SALITRAL</item><item>
SUPERINTENDENCIA DEL TERMINAL PETROLERO DE LA LIBERTAD</item><item>
TAME LINEA AEREA DEL ECUADOR</item><item>
TELEVISIÓN Y RADIO DE ECUADOR E.P.  RTVECUADOR</item><item>
TERCERA DIVISION DE EJERCITO TARQUI</item><item>
TERCERA ZONA NAVAL</item><item>
TRANSESPOL E.P.</item><item>
TRANSPORTES NAVIEROS ECUATORIANOS</item><item>
TRIBUNAL CONTENCIOSO ELECTORAL</item><item>
TV LEGISLATIVA</item><item>
UCSG TELEVISION / UNIVERSIDAD CATOLICA SANTIAGO GUAYAQUIL</item><item>
UNIDAD  DE ATENCIÓN AMBULATORIA  DE CAYAMBE</item><item>
UNIDAD  DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE CHUNCHI</item><item>
UNIDAD  DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE SAN LORENZO</item><item>
UNIDAD  DE ATENCIÓN AMBULATORIA DEL PARQUE INDUSTRIAL</item><item>
UNIDAD  DE SALUD CENTRO</item><item>
UNIDAD  DE SALUD NORTE</item><item>
UNIDAD  DE SALUD SUR</item><item>
UNIDAD ADMINISTRATIVA MUNICIPAL QUEVEDO SHOPPING CENTER</item><item>
UNIDAD DE ACCIÓN SOCIAL DEL GOBIERNO AUTONOMO DECENTRALIZADO MUNICIPAL DE LAGO AGRIO</item><item>
UNIDAD DE ATENCIIÓN AMBULATORIA BALZAR</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORA  LA ECUATORIANA</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA  DE SAN MIGUEL DE BOLIVAR</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA BUCAY</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DAULE</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE AMAGUAÑA</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE BAÑOS</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE CATAMAYO</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE CELICA</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE EL TENA</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE NARANJAL</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE PALTAS</item><item>
UNIDAD DE ATENCION AMBULATORIA DE PILLARO</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE PIÑAS</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE PORTOVELO</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE TABACUNDO</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE ZARUMA</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DE ZUMBA</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DEL IESS EN LA CIUDAD DE QUININDÉ</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA DEL IESS EN MACHACHI</item><item>
UNIDAD DE ATENCION AMBULATORIA DEL IESS SAN GABRIEL</item><item>
UNIDAD DE ATENCION AMBULATORIA EL ANGEL</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA EL EMPALME</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA GUALAQUIZA</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA IESS COTACACHI</item><item>
UNIDAD DE ATENCION AMBULATORIA IESS PASAJE</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA VENTANAS</item><item>
UNIDAD DE ATENCIÓN AMBULATORIA VINCES</item><item>
UNIDAD DE ATFNCIÓN AMBULATORIA DE IESS ATUNTAQUI</item><item>
UNIDAD DE GESTION DE DERECHO PUBLICO DEL FIDEICOMISO AGD-CFN NO MAS IMPUNIDAD</item><item>
UNIDAD DE GESTION DEL PROGRAMA DEL BUEN VIVIR RURAL - UGP</item><item>
UNIDAD DE INVESTIGACIONES DE DELITOS ENERGETICOS E HIDROCARBURIFEROS</item><item>
UNIDAD DE INVESTIGACIONES ESPECIALES UIES</item><item>
UNIDAD DE LUCHA CONTRA EL CRIMEN ORGANIZADO</item><item>
UNIDAD EJECUTORA DE COMERCIO POPULAR</item><item>
UNIDAD EJECUTORA DEL PROGRAMA DE MATERNIDAD GRATUITA Y ATENCION A LA INFANCIA - UEPGM</item><item>
UNIDAD EJECUTORA MAGAP - PRAT (PROGRAMA DE REGULARIZACION Y ADMINISTRACION DE TIERRAS RURALES)</item><item>
UNIDAD EJECUTORA PARA LA PROTECCIÓN DE DERECHOS GADIP-MC</item><item>
UNIDAD EQUITACION REMONTA GUAYAS</item><item>
UNIDAD EQUITACION REMONTA QUITO</item><item>
UNIDAD EQUITACION Y REMONTA CUENCA CP-6</item><item>
UNIDAD ESPECIAL REGULA TU BARRIO</item><item>
UNIDAD MUNICIPAL DE GESTION DE SERVICIOS DE PREVENCIÓN,   SOCORRO Y EXTINCIÓN DE INCENDIOS DE SAN JACINTO DE YAHUACHI</item><item>
UNIDAD NACIONAL DE SERVICIOS ESPECIALIZADOS UNASE</item><item>
UNIDAD PATRONATO MUNICIPAL SAN JOSE</item><item>
UNIDAD PROTECCION MEDIO AMBIENTE UPMA</item><item>
UNIDAD TECNICA PARA LA ADMINISTRACION DEL FONSAT</item><item>
UNIVERSIDAD  ESTATAL  DE CUENCA</item><item>
UNIVERSIDAD AGRARIA DEL ECUADOR</item><item>
UNIVERSIDAD CATOLICA DE SANTIAGO DE GUAYAQUIL</item><item>
UNIVERSIDAD CENTRAL DEL ECUADOR</item><item>
UNIVERSIDAD DE GUAYAQUIL</item><item>
UNIVERSIDAD DE INVESTIGACION DE TECNOLOGIA EXPERIMENTAL YACHAY</item><item>
UNIVERSIDAD DE LAS FUERZAS ARMADAS ESPE</item><item>
UNIVERSIDAD ESTATAL AMAZONICA</item><item>
UNIVERSIDAD ESTATAL DE BOLIVAR</item><item>
UNIVERSIDAD ESTATAL DE MILAGRO</item><item>
UNIVERSIDAD ESTATAL DEL SUR DE MANABI</item><item>
UNIVERSIDAD ESTATAL PENINSULA DE SANTA ELENA</item><item>
UNIVERSIDAD LAICA ELOY ALFARO DE MANABI</item><item>
UNIVERSIDAD NACIONAL DE CHIMBORAZO</item><item>
UNIVERSIDAD NACIONAL DE LOJA</item><item>
UNIVERSIDAD POLITECNICA ESTATAL DEL CARCHI</item><item>
UNIVERSIDAD REGIONAL AMAZONICA IKIAM</item><item>
UNIVERSIDAD TECNICA DE AMBATO</item><item>
UNIVERSIDAD TECNICA DE BABAHOYO</item><item>
UNIVERSIDAD TECNICA DE COTOPAXI</item><item>
UNIVERSIDAD TECNICA DE MACHALA</item><item>
UNIVERSIDAD TECNICA DE MANABI</item><item>
UNIVERSIDAD TECNICA DE QUEVEDO</item><item>
UNIVERSIDAD TECNICA DEL NORTE</item><item>
UNIVERSIDAD TECNICA LUIS VARGAS TORRES DE ESMERALDAS</item><item>
UNIVERSITARIA / UNIVERSIDAD TECNICA DEL NORTE</item><item>
UTV CANAL 24 TU IDENTIDAD CULTURAL</item><item>
VICEMINISTERIO DE ACUACULTURA Y PESCA</item><item>
VICEMINISTERIO DE AGRICULTURA Y GANADERIA</item><item>
VICEPRESIDENCIA DE LA REPUBLICA</item><item>
VIGIA LA VOZ TRANSITO NACIONAL / DIRECCION NACIONAL DE TRANSITO</item><item>
WWW.ECUADOR.TRAVEL</item>
    </string-array>
</resources>
